{
    "Q318379": {
        "name": "Abel Baptista",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9560473": {
        "name": "Abel Carneiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6472417": {
        "name": "Abrah\u00e3o Pio dos Santos Gourgel",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Abrah%C3%A3o%20Pio%20dos%20Santos%20Gourgel.jpg"
    },
    "Q65496925": {
        "name": "Ab\u00edlio Curto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65498268": {
        "name": "Ab\u00edlio Dias Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16142308": {
        "name": "Ab\u00edlio Rodrigues Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104692407": {
        "name": "Ac\u00e1cio Barreiros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23805019": {
        "name": "Adalberto Campos Fernandes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/HAND%20SHAKE%202016-10-03%20%2829792656790%29%20%28Adalberto%20Campos%20Fernandes%29.jpg"
    },
    "Q9582233": {
        "name": "Adalberto Neiva de Oliveira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adalberto%20neiva%20de%20oliveira.jpg"
    },
    "Q4681974": {
        "name": "Adelino Amaro da Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adelino%20Amaro%20da%20Costa.jpg"
    },
    "Q357116": {
        "name": "Adil Abdul-Mahdi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adil%20Abdul-Mahdi%20portrait.jpg"
    },
    "Q274739": {
        "name": "Adina-Ioana V\u0103lean",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hearing%20of%20Adina-Ioana%20V%C4%83lean%20%28Romania%29-%20Commissioner%20Designate%20-%20European%20Green%20Deal%20%2849063874993%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q4684253": {
        "name": "Adolfo Lux\u00faria Canibal",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%C3%A3o%20Morta-Albergaria-13.11.2004-Foto%20de%20J.P.Casainho.png"
    },
    "Q16485477": {
        "name": "Adolfo Mesquita Nunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adolfo%20Mesquita%20Nunes%2002.jpg"
    },
    "Q214367": {
        "name": "Adolfo Su\u00e1rez",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adolfo%20Su%C3%A1rez%20recibe%20al%20secretario%20general%20de%20Convergencia%20Democr%C3%A1tica%20de%20Catalu%C3%B1a.%20Pool%20Moncloa.%2016%20de%20marzo%20de%201978%20%28cropped%29.jpeg"
    },
    "Q4685594": {
        "name": "Adriano Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AdrianoMoreira.png"
    },
    "Q9584012": {
        "name": "Adriano Vasco Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65499616": {
        "name": "Ad\u00e3o Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ad%C3%A3o%20Silva%20em%20Budapeste%2C%2018%20de%20Mar%C3%A7o%20de%202014.jpg"
    },
    "Q109853331": {
        "name": "Afonso Candal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106946850": {
        "name": "Afonso Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105763842": {
        "name": "Afonso Sequeira Abrantes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q311793": {
        "name": "Agac\u00e3o IV",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/His%20Highness%20the%20Aga%20Khan%20%2815760993697%29.jpg"
    },
    "Q16143885": {
        "name": "Agostinho Branquinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66609703": {
        "name": "Agostinho Marques Moleiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q79888789": {
        "name": "Aires de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q18600209": {
        "name": "Aivaras Abromavi\u010dius",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%D0%90%D0%B9%D0%B2%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%81%20%D0%90%D0%B1%D1%80%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%87%D1%83%D1%81.jpg"
    },
    "Q777954": {
        "name": "Alain Lamassoure",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alain%20Lamassoure%20par%20Claude%20Truong-Ngoc%20mai%202013.jpg"
    },
    "Q107476161": {
        "name": "Albano Nunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Albano%20Freire%20Nunes%20-%20Persconferentie%20van%20de%20leider%20van%20de%20Portugese%20Communistische%20Partij%2C%20Bestanddeelnr%20930-7751%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q9594142": {
        "name": "Alberto Arons de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q364934": {
        "name": "Alberto Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106946789": {
        "name": "Alberto Fonseca",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q784504": {
        "name": "Alberto Jo\u00e3o Jardim",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alberto%20Jo%C3%A3o%20Jardim%20e%20Irineu%20Barreto%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q106944651": {
        "name": "Alberto Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104816489": {
        "name": "Alberto Manuel Avelino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2831797": {
        "name": "Alberto Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9594416": {
        "name": "Alberto Oliveira e Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16487122": {
        "name": "Alberto Ralha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4712100": {
        "name": "Alberto Rom\u00e3o Madruga da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9594512": {
        "name": "Alberto S. Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q29107257": {
        "name": "Alberto Vaz da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17496444": {
        "name": "Alda Macedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9144666": {
        "name": "Alda Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alda%20Sousa%20%28eurodeputy%20Left%20Bloc%29.png"
    },
    "Q18571621": {
        "name": "Alenka Smerkolj",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/DOORSTEP%202016-09-09%20EUROGROUP%20Ministers%20%2829268782930%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q71763": {
        "name": "Alexander Graf Lambsdorff",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lambsdorff%2C%20Alexander%20Graf-1912.jpg"
    },
    "Q69746": {
        "name": "Alexander Nuno Alvaro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25440529": {
        "name": "Alexandra Leit\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106944623": {
        "name": "Alexandra Tavares de Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106944576": {
        "name": "Alexandra Vieira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9601813": {
        "name": "Alexandre Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2055385": {
        "name": "Alexandre Baptista",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16939885": {
        "name": "Alexandre Faria",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alexandre%20Faria.png"
    },
    "Q107627548": {
        "name": "Alexandre Pascoal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q19607475": {
        "name": "Alexandre Patr\u00edcio Gouveia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106943424": {
        "name": "Alexandre Po\u00e7o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4720890": {
        "name": "Alexandre Quintanilha",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alexandre%20Quintanilha%2C%202015.png"
    },
    "Q9602307": {
        "name": "Alexandre Relvas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2643773": {
        "name": "Alexandre Soares dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9602380": {
        "name": "Alexandre Vaz Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q312015": {
        "name": "Alexis Tsipras",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alexis%20Tsipras%2C%20prime%20minister%20of%20Greece.jpg"
    },
    "Q16336375": {
        "name": "Alfredo Barroso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4723726": {
        "name": "Alfredo Bruto da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110421442": {
        "name": "Alfredo Gra\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16488455": {
        "name": "Alfredo de Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q957483": {
        "name": "Ali Alatas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alatas.jpg"
    },
    "Q102293068": {
        "name": "Alma Rivera",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108464962": {
        "name": "Almeida Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16336402": {
        "name": "Almeida Henriques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9604772": {
        "name": "Almerindo da Silva Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16489067": {
        "name": "Altino Bessa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2855363": {
        "name": "Al\u00ed Rodr\u00edguez Araque",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rodr%C3%ADguez%20Araque%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q110271563": {
        "name": "Al\u00edpio Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25694318": {
        "name": "Amadeu Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110623942": {
        "name": "Amadeu Soares Albergaria",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Amadeu%20Soares%20Albergaria.png"
    },
    "Q106627153": {
        "name": "Am\u00e2ndio Madaleno",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16489440": {
        "name": "Am\u00e2ndio de Azevedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106267889": {
        "name": "Am\u00e9rico Duarte",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9611745": {
        "name": "Am\u00e9rico Natalino Pereira de Viveiros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q93745605": {
        "name": "Am\u00edlcar Bengla Mour\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16489803": {
        "name": "Am\u00edlcar Theias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109251962": {
        "name": "Am\u00edlcar dos Santos Romano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q72426658": {
        "name": "Ana Abrunhosa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Abrunhosa%20%28Sess%C3%A3o%20Solene%20do%20Feriado%20Municipal%20de%20%C3%93bidos%2C%202020-01-11%29%2C%20cropped.png"
    },
    "Q65498266": {
        "name": "Ana Catarina Mendes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20Mendes%2C%20Festa%20de%20Natal%20do%20PS%20Montalegre%20de%202015.png"
    },
    "Q1518240": {
        "name": "Ana Drago",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Drago%20-%20April%2025%2C%202015%20-%20It%27s%20time%20to%20go%20forward%20%2817070105087%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q2844986": {
        "name": "Ana Gomes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Gomes.jpg"
    },
    "Q482868": {
        "name": "Ana Jorge",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Jorge3.png"
    },
    "Q4750402": {
        "name": "Ana Lu\u00eds",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106998959": {
        "name": "Ana Maria Gaspar Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25336912": {
        "name": "Ana Maria Guerra Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q52112309": {
        "name": "Ana Mendes Godinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sustainable%20Growth%20tourism%20that%20benefits%20everyone%20%2839757095370%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q102187795": {
        "name": "Ana Mesquita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106950733": {
        "name": "Ana Miguel dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106950931": {
        "name": "Ana Passos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Passos%2C%202013.png"
    },
    "Q23904964": {
        "name": "Ana Paula Vitorino",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Paula%20Vitorino%202017-08-31.png"
    },
    "Q20974230": {
        "name": "Ana Paula Zacarias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/ANA%20PAULA%20ZACARIAS.jpg"
    },
    "Q83250122": {
        "name": "Ana Rita Bessa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q18564749": {
        "name": "Anabela Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106951099": {
        "name": "Anabela Sousa Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1188408": {
        "name": "Andr\u00e9 Almeida",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr%C3%A9%20Brand%C3%A3o%20de%20Almeida%20-%20Deputado%20PSD.jpg"
    },
    "Q61944387": {
        "name": "Andr\u00e9 Bradford",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106956200": {
        "name": "Andr\u00e9 Coelho Lima",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9614323": {
        "name": "Andr\u00e9 Gon\u00e7alves Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106956222": {
        "name": "Andr\u00e9 Neves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106956308": {
        "name": "Andr\u00e9 Pinotes Batista",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23904994": {
        "name": "Andr\u00e9 Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr%C3%A9%20Silva%2C%20PAN.jpg"
    },
    "Q9614660": {
        "name": "Andr\u00e9 Valente Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q69935603": {
        "name": "Andr\u00e9 Ventura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr%C3%A9%20Ventura%20rentree.png"
    },
    "Q567": {
        "name": "Angela Merkel",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Angela%20Merkel%202019%20cropped.jpg"
    },
    "Q447079": {
        "name": "Annemarie Jorritsma",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mw.%20Jorrisma-Lebbink%20Voorzitter%20van%20Koninklijke%20Schuttevaer.JPG"
    },
    "Q20045597": {
        "name": "Antero Alves Monteiro Diniz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4777608": {
        "name": "Ant\u00f3nio Abreu",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Abreu.JPG"
    },
    "Q61984557": {
        "name": "Ant\u00f3nio Aires Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4777527": {
        "name": "Ant\u00f3nio Arnaut",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Arnaut.jpg"
    },
    "Q9618635": {
        "name": "Ant\u00f3nio Arn\u00e3o Metelo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106626909": {
        "name": "Ant\u00f3nio Arruda",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420780": {
        "name": "Ant\u00f3nio Augusto Lacerda de Queiroz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108699775": {
        "name": "Ant\u00f3nio Azevedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2857756": {
        "name": "Ant\u00f3nio Barreto",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Barreto%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q110260770": {
        "name": "Ant\u00f3nio Bettencourt Silveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4777532": {
        "name": "Ant\u00f3nio Borges",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497945": {
        "name": "Ant\u00f3nio Braga",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9618776": {
        "name": "Ant\u00f3nio Brito da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9618827": {
        "name": "Ant\u00f3nio Capucho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q590298": {
        "name": "Ant\u00f3nio Cardoso e Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30934473": {
        "name": "Ant\u00f3nio Carlos Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9158187": {
        "name": "Ant\u00f3nio Carlos Ribeiro Campos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16491360": {
        "name": "Ant\u00f3nio Carrapatoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497444": {
        "name": "Ant\u00f3nio Carvalho Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17496450": {
        "name": "Ant\u00f3nio Chora",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16491390": {
        "name": "Ant\u00f3nio Coimbra Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q365986": {
        "name": "Ant\u00f3nio Correia de Campos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q610788": {
        "name": "Ant\u00f3nio Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Costa%20img%206536.jpg"
    },
    "Q2857733": {
        "name": "Ant\u00f3nio Couto dos Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Couto%20dos%20Santos.PNG"
    },
    "Q39040441": {
        "name": "Ant\u00f3nio Cravid\u00e3o Duarte",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Cravid%C3%A3o%20Duarte.png"
    },
    "Q106957328": {
        "name": "Ant\u00f3nio Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106075020": {
        "name": "Ant\u00f3nio Dias Baptista",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66689124": {
        "name": "Ant\u00f3nio Duarte Chagas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16491505": {
        "name": "Ant\u00f3nio Duarte Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65031499": {
        "name": "Ant\u00f3nio Eduardo Paiva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497079": {
        "name": "Ant\u00f3nio Esteves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16336718": {
        "name": "Ant\u00f3nio Figueiredo Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619105": {
        "name": "Ant\u00f3nio Filipe",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nioFilipe.png"
    },
    "Q9619130": {
        "name": "Ant\u00f3nio Francisco Ventura Pina",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497454": {
        "name": "Ant\u00f3nio Galv\u00e3o Lucas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106957334": {
        "name": "Ant\u00f3nio Gameiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q81936106": {
        "name": "Ant\u00f3nio Gerv\u00e1sio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619186": {
        "name": "Ant\u00f3nio Gonzalez",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q311440": {
        "name": "Ant\u00f3nio Guterres",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Guterres%20-%202019%20%2848132270313%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q4777590": {
        "name": "Ant\u00f3nio Horta Os\u00f3rio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496929": {
        "name": "Ant\u00f3nio Janeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619311": {
        "name": "Ant\u00f3nio Jorge Nunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q610977": {
        "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Cabral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420735": {
        "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16491799": {
        "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Fernandes de Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420800": {
        "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Marques Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1580316": {
        "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Jos%C3%A9%20Seguro%2C%20Europeias%202014%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q16491519": {
        "name": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o Amaro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Leit%C3%A3o%20Amaro%202014-09-16.png"
    },
    "Q106959146": {
        "name": "Ant\u00f3nio Lima Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619510": {
        "name": "Ant\u00f3nio Lobo Xavier",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619532": {
        "name": "Ant\u00f3nio Lopes Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619601": {
        "name": "Ant\u00f3nio Macedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104290441": {
        "name": "Ant\u00f3nio Magalh\u00e3es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619640": {
        "name": "Ant\u00f3nio Maldonado Gonelha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106963550": {
        "name": "Ant\u00f3nio Mal\u00f3 de Abreu",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108578307": {
        "name": "Ant\u00f3nio Manuel Baptista Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85853698": {
        "name": "Ant\u00f3nio Manuel Grincho Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q58839951": {
        "name": "Ant\u00f3nio Manuel Leit\u00e3o Borges",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q20085900": {
        "name": "Ant\u00f3nio Manuel Palma Ramalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619701": {
        "name": "Ant\u00f3nio Maria Almeida Matos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sr%20Toneco.JPG"
    },
    "Q16492030": {
        "name": "Ant\u00f3nio Maria Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4777584": {
        "name": "Ant\u00f3nio Marques Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16336736": {
        "name": "Ant\u00f3nio Martins da Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16492084": {
        "name": "Ant\u00f3nio Mendon\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108508472": {
        "name": "Ant\u00f3nio Menezes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21290174": {
        "name": "Ant\u00f3nio Menezes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619825": {
        "name": "Ant\u00f3nio Menezes Cordeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16336739": {
        "name": "Ant\u00f3nio Mexia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107847034": {
        "name": "Ant\u00f3nio Mota Prego",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24956077": {
        "name": "Ant\u00f3nio Nazar\u00e9 Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619875": {
        "name": "Ant\u00f3nio Nogueira Leite",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107630756": {
        "name": "Ant\u00f3nio Norton de Matos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q19607602": {
        "name": "Ant\u00f3nio Patr\u00edcio Gouveia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antoniopg.jpg"
    },
    "Q9619988": {
        "name": "Ant\u00f3nio Pinto Leite",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9619992": {
        "name": "Ant\u00f3nio Pinto Madureira J\u00fanior",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16336748": {
        "name": "Ant\u00f3nio Pires de Lima",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Pires%20de%20Lima%202014%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q60114": {
        "name": "Ant\u00f3nio Ramalho Eanes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Ramalho%20Eanes.jpg"
    },
    "Q16492287": {
        "name": "Ant\u00f3nio Rebelo de Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9158198": {
        "name": "Ant\u00f3nio Reis",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9620073": {
        "name": "Ant\u00f3nio Ribeiro Crist\u00f3v\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108802473": {
        "name": "Ant\u00f3nio Ri\u00e7o Calado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4777606": {
        "name": "Ant\u00f3nio Rosa Mendes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nioRosaMendes.jpg"
    },
    "Q66689023": {
        "name": "Ant\u00f3nio Saleiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q72902300": {
        "name": "Ant\u00f3nio Sales",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4777638": {
        "name": "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20de%20Sampaio%20da%20N%C3%B3voa%202013%202.jpg"
    },
    "Q2857763": {
        "name": "Ant\u00f3nio Serrano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24691796": {
        "name": "Ant\u00f3nio Silva Henriques Gaspar",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104413974": {
        "name": "Ant\u00f3nio Soares Marinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4777639": {
        "name": "Ant\u00f3nio Sousa Franco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9620193": {
        "name": "Ant\u00f3nio Sousa Gomes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9620197": {
        "name": "Ant\u00f3nio Sousa Lara",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Sousa%20Lara%202020-01-06.png"
    },
    "Q25443380": {
        "name": "Ant\u00f3nio Tavares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q98418954": {
        "name": "Ant\u00f3nio Topa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Topa.png"
    },
    "Q102113183": {
        "name": "Ant\u00f3nio Valverde Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q56349036": {
        "name": "Ant\u00f3nio Ventura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2857765": {
        "name": "Ant\u00f3nio Victor Martins Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q88196412": {
        "name": "Ant\u00f3nio Vieira Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q200941": {
        "name": "Ant\u00f3nio Vitorino",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Vitorino%20Politico.jpg"
    },
    "Q65031542": {
        "name": "Ant\u00f3nio V\u00e9stia da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q611579": {
        "name": "Ant\u00f3nio de Almeida Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Almeida%20Santos.png"
    },
    "Q151394": {
        "name": "Ant\u00f3nio de Oliveira Salazar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Salazar-1.jpg"
    },
    "Q57398": {
        "name": "An\u00edbal Cavaco Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/An%C3%ADbal%20Cavaco%20Silva%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q65031579": {
        "name": "An\u00edbal Coelho da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65161638": {
        "name": "An\u00edbal Reis Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q60206": {
        "name": "Ariel Sharon",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ariel%20Sharon%2C%20by%20Jim%20Wallace%20%28Smithsonian%20Institution%29.jpg"
    },
    "Q9159871": {
        "name": "Arlindo Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16493646": {
        "name": "Arlindo de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21290097": {
        "name": "Armando Ad\u00e3o e Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9629201": {
        "name": "Armando Bacelar",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q678353": {
        "name": "Armando Fran\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q57392": {
        "name": "Armando Guebuza",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Armando%20Guebuza%2C%20President%20of%20Mozambique%20%287210331406%29.jpg"
    },
    "Q9629375": {
        "name": "Armando Sevinate Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q102032969": {
        "name": "Armando Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4792848": {
        "name": "Armando Vara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16336787": {
        "name": "Arm\u00e9nio Carlos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497980": {
        "name": "Arm\u00e9nio Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16493915": {
        "name": "Arnaldo Matos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4801638": {
        "name": "Artur Joaquim de Faria Maur\u00edcio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21173863": {
        "name": "Artur Lima",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Artur%20Lima%2C%20Pol%C3%ADtico.jpg"
    },
    "Q96678123": {
        "name": "Artur Nunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9160754": {
        "name": "Artur R\u00eago",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16494439": {
        "name": "Artur Santos Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9631797": {
        "name": "Artur Santos Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Artur%20Santos%20Silva%20-%20F%C3%B3rum%20Internacional%20dos%2020%20anos%20da%20Rede%20de%20Bibliotecas%20Escolares.png"
    },
    "Q106963643": {
        "name": "Artur Soveral Andrade",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q56349776": {
        "name": "Artur Torres Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420710": {
        "name": "Artur da Cunha Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106963658": {
        "name": "Ascenso Sim\u00f5es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q172388": {
        "name": "Ashraf Ghani",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ashraf%20Ghani%20December%202014.jpg"
    },
    "Q439377": {
        "name": "Assun\u00e7\u00e3o Cristas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assun%C3%A7%C3%A3oCristas.png"
    },
    "Q2868303": {
        "name": "Assun\u00e7\u00e3o Esteves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assun%C3%A7%C3%A3o%20Esteves%20%2818272649550%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q16336820": {
        "name": "Augusto Ferreira do Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9637793": {
        "name": "Augusto Mateus",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q368": {
        "name": "Augusto Pinochet",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Augusto%20Pinochet%20-%201995.jpg"
    },
    "Q769747": {
        "name": "Augusto Santos Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019%2005%2031%20Augusto%20Santos%20Silva.jpg"
    },
    "Q106542790": {
        "name": "Aurora Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q57980697": {
        "name": "Aurora Teixeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16495518": {
        "name": "Avelino Ferreira Torres",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65160123": {
        "name": "Avelino Gon\u00e7alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2857730": {
        "name": "Bag\u00e3o F\u00e9lix",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Felix111111.png"
    },
    "Q1253": {
        "name": "Ban Ki-moon",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ban%20Ki-moon%201-2.jpg"
    },
    "Q76": {
        "name": "Barack Obama",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/President%20Barack%20Obama.jpg"
    },
    "Q4777535": {
        "name": "Barbosa de Melo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4867437": {
        "name": "Basilio Farinha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9650912": {
        "name": "Bas\u00edlio Horta",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Basilio%20Horta%20na%20Exponor.jpg"
    },
    "Q72311719": {
        "name": "Beatriz Gomes Dias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Beatriz%20Gomes%20Dias%20%28Bloco%20Esquerda%29.png"
    },
    "Q106951633": {
        "name": "Bebiana Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q64597070": {
        "name": "Belchior Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q349505": {
        "name": "Belmiro de Azevedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Belmiro%20de%20Azevedo.jpg"
    },
    "Q717865": {
        "name": "Bento Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bento%20gon%C3%A7alves.jpg"
    },
    "Q9169371": {
        "name": "Bernardino Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21065064": {
        "name": "Bernardino Vasconcelos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108820271": {
        "name": "Bernardo da Gama Lobo Xavier",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16498018": {
        "name": "Berta Cabral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BertaCabral.jpg"
    },
    "Q65554033": {
        "name": "Berta Nunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BertaNunes%20SECP.jpg"
    },
    "Q1124": {
        "name": "Bill Clinton",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bill%20Clinton.jpg"
    },
    "Q2907553": {
        "name": "Boaventura de Sousa Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Boaventurasousasantos06052007.jpg"
    },
    "Q9663321": {
        "name": "Bragan\u00e7a Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q58219921": {
        "name": "Bravo Nico",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106963743": {
        "name": "Bruno Arag\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q52005580": {
        "name": "Bruno Bobone",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bruno%20Bobone.jpg"
    },
    "Q106963771": {
        "name": "Bruno Coimbra",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bruno%20Coimbra.png"
    },
    "Q9180431": {
        "name": "Bruno Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106621904": {
        "name": "Bruno Horta Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105641888": {
        "name": "Bruno Navarro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110769095": {
        "name": "Bruno Nunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q13581707": {
        "name": "B\u00e1rbara Guimar\u00e3es",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/B%C3%A1rbara%20Guimar%C3%A3es%20na%20Moda%20Lisboa%202008%201.jpg"
    },
    "Q106963914": {
        "name": "Carla Barros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106964088": {
        "name": "Carla Borges",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105207145": {
        "name": "Carla Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106970441": {
        "name": "Carla Madureira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106978016": {
        "name": "Carla Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5041671": {
        "name": "Carlos Aboim Inglez",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65499241": {
        "name": "Carlos Alberto Gon\u00e7alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21290052": {
        "name": "Carlos Alberto Rosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9696824": {
        "name": "Carlos Alberto Soares Cardoso",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Alberto%20Soares%20Cardoso%20%28Arquivo%20Hist%C3%B3rico%20Parlamentar%29.png"
    },
    "Q18707871": {
        "name": "Carlos Alexandre",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5041861": {
        "name": "Carlos Alfredo de Brito",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CarlosBrito.png"
    },
    "Q105047246": {
        "name": "Carlos Antunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q63487499": {
        "name": "Carlos Bai\u00e3o Morais",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dr.%20Carlos%20Morais.jpg"
    },
    "Q106704242": {
        "name": "Carlos Bernardes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9696916": {
        "name": "Carlos Borrego",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106963803": {
        "name": "Carlos Br\u00e1s",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24691774": {
        "name": "Carlos Cadilha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108443697": {
        "name": "Carlos Campos da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q8273607": {
        "name": "Carlos Candal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q8273290": {
        "name": "Carlos Cardoso Lage",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9696942": {
        "name": "Carlos Carreiras",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1042803": {
        "name": "Carlos Carvalhas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9696955": {
        "name": "Carlos Chaves de Macedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q714076": {
        "name": "Carlos Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Coelho%20MEP%20%285573277535%29.jpg"
    },
    "Q524996": {
        "name": "Carlos Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Costa%2C%20Governor%2C%20Banco%20de%20Portugal.JPG"
    },
    "Q5041962": {
        "name": "Carlos Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2571494": {
        "name": "Carlos C\u00e9sar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barack%20Obama%20and%20Carlos%20Cesar.jpg"
    },
    "Q106978092": {
        "name": "Carlos Eduardo Reis",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9697042": {
        "name": "Carlos Encarna\u00e7\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q743274": {
        "name": "Carlos Galv\u00e3o de Melo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q61906426": {
        "name": "Carlos Guimar\u00e3es Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497011": {
        "name": "Carlos Lilaia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497474": {
        "name": "Carlos Lu\u00eds",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28973900": {
        "name": "Carlos Manuel Soares Miguel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25421866": {
        "name": "Carlos Matias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9697231": {
        "name": "Carlos Moedas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Moedas%20%28cropped%29.JPG"
    },
    "Q388965": {
        "name": "Carlos Mota Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106464479": {
        "name": "Carlos Pato",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106978169": {
        "name": "Carlos Peixoto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q47539817": {
        "name": "Carlos Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420856": {
        "name": "Carlos Pimenta",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9697287": {
        "name": "Carlos Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5042564": {
        "name": "Carlos Robalo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9697337": {
        "name": "Carlos Santos Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66690133": {
        "name": "Carlos Silva e Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23905420": {
        "name": "Carlos Tavares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2939466": {
        "name": "Carlos Tavares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Tavares%204%20Genf%202018.jpg"
    },
    "Q60169390": {
        "name": "Carlos Teixeira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Carlos%20MGL%20Teixeira%29%20LIVRE.jpg"
    },
    "Q500378": {
        "name": "Carlos Veiga",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Veiga%20VOA.jpg"
    },
    "Q27982047": {
        "name": "Carlos Vila Nova",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/WSIS%20FORUM%202015%20Day%202%20-%20Carlos%20Vila%20Nova%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q15980671": {
        "name": "Carlos Zorrinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Zorrinho%2C%20MEP%2C%20Leader%20of%20Portuguese%20delegation%20to%20the%20S%26D%20Group%20at%20the%20European%20Parliament.jpg"
    },
    "Q9184746": {
        "name": "Carlos da Costa Neves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9696922": {
        "name": "Carlos de Brito",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9697452": {
        "name": "Carmelinda Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carmelinda%20Pereira.jpg"
    },
    "Q5043745": {
        "name": "Carmona Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Carmona%20Rodrigues.png"
    },
    "Q105393419": {
        "name": "Carolina Loff",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q48879362": {
        "name": "Casimiro Francisco Ramos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casimiro%20Francisco%20Ramos.jpg"
    },
    "Q28973800": {
        "name": "Catarina Marcelino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q612666": {
        "name": "Catarina Martins",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20Martins%2C%20SomosBibliotecas%20%28cropped2%29.png"
    },
    "Q106978065": {
        "name": "Catarina Rocha Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25336913": {
        "name": "Catarina Sarmento e Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q27134712": {
        "name": "Catarina Vaz Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q48867042": {
        "name": "Catarina de Albuquerque",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20de%20Albuquerque-IMG%204371.jpg"
    },
    "Q17496452": {
        "name": "Cec\u00edlia Hon\u00f3rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cec%C3%ADlia%20Hon%C3%B3rio.png"
    },
    "Q9185480": {
        "name": "Cec\u00edlia Meireles",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16337119": {
        "name": "Celeste Cardona",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q84977846": {
        "name": "Celeste Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109453646": {
        "name": "Celso Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q950958": {
        "name": "Charles Michel",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Charles%20Michel%20-%202019%20%2848669595088%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q30934986": {
        "name": "Clara Marques Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106978456": {
        "name": "Clarisse Campos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106978569": {
        "name": "Cl\u00e1udia Andr\u00e9",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106952112": {
        "name": "Cl\u00e1udia Bento",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16537126": {
        "name": "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cl%C3%A1udia%20Monteiro%20de%20Aguiar%2C%20World%20Travel%20and%20Tourism%20Council%20%2844019942124%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q106980408": {
        "name": "Cl\u00e1udia Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q26256214": {
        "name": "Cl\u00e1udio Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q150851": {
        "name": "Colin Powell",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Colin%20Powell%20%2815570753996%29%20cropped.jpg"
    },
    "Q94115906": {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o Matos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q97168687": {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23797153": {
        "name": "Constan\u00e7a Urbano de Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Constan%C3%A7a%20Urbano%20de%20Sousa.jpg"
    },
    "Q10261183": {
        "name": "Costa Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497005": {
        "name": "Cristina Albuquerque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21075950": {
        "name": "Cristina Duarte",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cristina%20Duarte%2C%20March%202015.jpg"
    },
    "Q64176555": {
        "name": "Cristina Fonseca",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cristina%20Fonseca.jpg"
    },
    "Q106989705": {
        "name": "Cristina Moreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105918879": {
        "name": "Cristina Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106989769": {
        "name": "Cristina Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106980556": {
        "name": "Cristina de Jesus",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66689711": {
        "name": "Crist\u00f3v\u00e3o Guerreiro Norte",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106990158": {
        "name": "Crist\u00f3v\u00e3o Norte",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10261745": {
        "name": "Cris\u00f3stomo Teixeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q96196294": {
        "name": "C\u00e2ndida Ventura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110009897": {
        "name": "C\u00e2ndido Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q60999841": {
        "name": "C\u00e9lia Pecegueiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24701338": {
        "name": "C\u00e9sar de Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85524": {
        "name": "Dagmar Roth-Behrendt",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1157334": {
        "name": "Dagmar Ziegler",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2020-02-13%20Dagmar%20Ziegler%20%28KPFC%29%2001.jpg"
    },
    "Q37349": {
        "name": "Dalai Lama",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dalailama1%2020121014%204639.jpg"
    },
    "Q57379": {
        "name": "Dalia Grybauskait\u0117",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dalia%20Grybauskait%C4%97%202012-06-13%20%281%29.jpg"
    },
    "Q10263917": {
        "name": "Daniel Bessa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Daniel%20Bessa%20na%20Exponor.jpg"
    },
    "Q10263926": {
        "name": "Daniel Campelo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10263981": {
        "name": "Daniel Oliveira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Daniel%20Oliveira%20%28jornalista%29.png"
    },
    "Q10263990": {
        "name": "Daniel Proen\u00e7a de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10263994": {
        "name": "Daniel Sanches",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10264022": {
        "name": "Daniel de S\u00e1",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q40997659": {
        "name": "Danyal Bayaz",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Danyal%20Bayaz%202013%20%289555327442%29.jpg"
    },
    "Q192": {
        "name": "David Cameron",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Prime%20Minister%20David%20Cameron%20-%20official%20photograph%20%288947770804%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q3018178": {
        "name": "David Justino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q266197": {
        "name": "Defensor Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Defensor%20Moura%20square.jpg"
    },
    "Q15081116": {
        "name": "Delcy Rodr\u00edguez",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Delcy%20Rodriguez%20June%202016%20%2827571633682%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q104430493": {
        "name": "Delmiro Carreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30933063": {
        "name": "Desid\u00e9rio Jorge da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10266026": {
        "name": "Diamantino Dur\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Diamantino%20Durao.jpg"
    },
    "Q102297248": {
        "name": "Diana Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106951460": {
        "name": "Diana Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496732": {
        "name": "Dieter Dellinger",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q40722": {
        "name": "Dilma Rousseff",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dilma%20Rousseff%20-%20foto%20oficial%202011-01-09%202%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q9207629": {
        "name": "Diogo Feio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Feio%2C%20Diogo-1526.jpg"
    },
    "Q438868": {
        "name": "Diogo Freitas do Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Freitas%20do%20Amaral%2C%20XV%20Cimeira%20Ibero-Americana%20-%20Salamanca%2C%20Espanha.jpg"
    },
    "Q106991181": {
        "name": "Diogo Le\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106543787": {
        "name": "Diogo Pacheco de Amorim",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5279222": {
        "name": "Diogo Vasconcelos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Diogo%20Vasconcelos.jpg"
    },
    "Q17490047": {
        "name": "Dion\u00edsio Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CCF10072014%200000.jpg"
    },
    "Q21933967": {
        "name": "Dmitri Serikov",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q22958314": {
        "name": "Domingos Abrantes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/DomingosAbrantes1980%28NL%29.jpg"
    },
    "Q10268061": {
        "name": "Domingos Jer\u00f3nimo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q184650": {
        "name": "Donald Rumsfeld",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rumsfeld1.jpg"
    },
    "Q22686": {
        "name": "Donald Trump",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Donald%20Trump%20official%20portrait.jpg"
    },
    "Q946": {
        "name": "Donald Tusk",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Donald%20Tusk%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q16591055": {
        "name": "Dorilo In\u00e1cio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q103819821": {
        "name": "Duarte Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5310427": {
        "name": "Duarte Freitas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Duarte%20Freitas%20PSD%20Acores%202015.png"
    },
    "Q5290424": {
        "name": "Duarte Lima",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17318150": {
        "name": "Duarte Maia de Albuquerque d'Orey",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9212694": {
        "name": "Duarte Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Duarte%20Marques%2C%20Congresso%20do%20PPE%20em%20Bona%2C%202009.jpg"
    },
    "Q106991775": {
        "name": "Duarte Pacheco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1262756": {
        "name": "Duarte Pio de Bragan\u00e7a",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jantar%20dos%20Conjurados.2008%20029%20%28crop%29.jpg"
    },
    "Q108134074": {
        "name": "Duarte Silveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106293346": {
        "name": "Dulce Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3041108": {
        "name": "Dulce P\u00e1ssaro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q27093788": {
        "name": "Edgar Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21857888": {
        "name": "Edgar Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Edgar-silva-2016-01-11.jpg"
    },
    "Q3047625": {
        "name": "Edite Estrela",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Estrela%20Edite-2254.jpg"
    },
    "Q16337382": {
        "name": "Edmundo Pedro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EdmundoPedro.jpg"
    },
    "Q10270621": {
        "name": "Eduardo Azevedo Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107002572": {
        "name": "Eduardo Barroco de Melo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21600813": {
        "name": "Eduardo Cabrita",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Cabrita%2C%20Feira%20do%20Fumeiro%202017.png"
    },
    "Q5340560": {
        "name": "Eduardo Catroga",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q925136": {
        "name": "Eduardo Ferro Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Ferro%20Rodrigues%20smiling%20at%20handshaking%2C%20Bratislava%20Informal%20Parliamentary%20Summit%202016-10-07.jpg"
    },
    "Q10270702": {
        "name": "Eduardo Lacerda Tavares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10270753": {
        "name": "Eduardo Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q312831": {
        "name": "Eduardo Souto de Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Souto%20de%20Moura.jpg"
    },
    "Q107005612": {
        "name": "Eduardo Teixeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16337393": {
        "name": "Eduardo Vitor Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardovitorrodrigues.jpg"
    },
    "Q9252793": {
        "name": "Elisa Dami\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5361358": {
        "name": "Elisa Ferreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hearings%20with%20Elisa%20Ferreira%20PT%2C%20candidate%20commissioner%20for%20cohesion%20and%20reforms%20EU%20%2848832802368%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10272128": {
        "name": "Elza Pais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85871588": {
        "name": "Emanuel C\u00e2mara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66984570": {
        "name": "Emanuel Gaspar",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3298484": {
        "name": "Emanuel Jardim Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25420666": {
        "name": "Emanuel Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3052772": {
        "name": "Emmanuel Macron",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Emmanuel%20Macron%20in%20July%202017.jpg"
    },
    "Q107012611": {
        "name": "Em\u00eddio Guerreiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1339831": {
        "name": "Em\u00eddio Guerreiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10272593": {
        "name": "Em\u00eddio Rangel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q72727860": {
        "name": "Em\u00eddio Serrano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107012660": {
        "name": "Em\u00edlia Cerqueira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10272634": {
        "name": "Em\u00edlio Rui Vilar",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10272837": {
        "name": "Eneas Comiche",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66713877": {
        "name": "Ernesto Ferraz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10274080": {
        "name": "Ernesto Martins de Brito",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q736289": {
        "name": "Ernesto Melo Antunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ernesto%20de%20Melo%20Antunes%201975%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q481124": {
        "name": "Ern\u00e2ni Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q87720378": {
        "name": "Etelvina Lopes de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3060511": {
        "name": "Eurico de Melo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107012713": {
        "name": "Eur\u00eddice Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q709734": {
        "name": "Evaristo Carvalho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evaristo%20Carvalho%202016.jpg"
    },
    "Q107013135": {
        "name": "Fabian Figueiredo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106407692": {
        "name": "Fab\u00edola Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1378001": {
        "name": "Fausto de Sousa Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q98107725": {
        "name": "Fernanda Azuaje-Fidalgo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16940010": {
        "name": "Fernanda Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107013652": {
        "name": "Fernanda Velez",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107015131": {
        "name": "Fernando Anast\u00e1cio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17267320": {
        "name": "Fernando Ant\u00f3nio Aires Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q94612612": {
        "name": "Fernando Blanqui Teixeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10281278": {
        "name": "Fernando Cabral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420699": {
        "name": "Fernando Condesso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10281337": {
        "name": "Fernando Faria de Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10281366": {
        "name": "Fernando Gomes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q230578": {
        "name": "Fernando Henrique Cardoso",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Henrique%20Cardoso%20%281999%29.jpg"
    },
    "Q107016774": {
        "name": "Fernando Jos\u00e9",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10281394": {
        "name": "Fernando Jos\u00e9 Pinto Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q84979563": {
        "name": "Fernando Ka",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10281430": {
        "name": "Fernando Manuel van Zeller Gomes da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q20017756": {
        "name": "Fernando Medina",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Medina.png"
    },
    "Q110656953": {
        "name": "Fernando Menezes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110243211": {
        "name": "Fernando Miranda",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernandomiranda.jpg"
    },
    "Q17420808": {
        "name": "Fernando Moniz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q75812076": {
        "name": "Fernando Moura e Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Moura%20e%20Silva.jpg"
    },
    "Q10281462": {
        "name": "Fernando Negr\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Negr%C3%A3o%20PSD.png"
    },
    "Q3069519": {
        "name": "Fernando Nobre",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Nobre%2002.jpg"
    },
    "Q3069515": {
        "name": "Fernando Nogueira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Picture%20of%20Fernando%20Nogueira.jpg"
    },
    "Q10281469": {
        "name": "Fernando Oliveira Baptista",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107017296": {
        "name": "Fernando Paulo Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1281014": {
        "name": "Fernando Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496859": {
        "name": "Fernando Pereira Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10281500": {
        "name": "Fernando Real",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9259143": {
        "name": "Fernando Reis",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109616262": {
        "name": "Fernando Reis Lu\u00eds",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5444915": {
        "name": "Fernando Rosas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Rosas%2C%202014%20%28quadrado%29.png"
    },
    "Q10281519": {
        "name": "Fernando Santos Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65498237": {
        "name": "Fernando Santos Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10281523": {
        "name": "Fernando Seara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q586749": {
        "name": "Fernando Teixeira dos Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teixeira%20dos%20Santos-2.jpg"
    },
    "Q1318666": {
        "name": "Fernando Ulrich",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Ulrich%20economista%20e%20administrador%20banc%C3%A1rio%20portugu%C3%AAs%20-%20foto%201.png"
    },
    "Q10281536": {
        "name": "Fernando Valle",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Valle.jpg"
    },
    "Q25175928": {
        "name": "Fernando Vaz Ventura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16545093": {
        "name": "Fernando de Carvalho Ruas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5444589": {
        "name": "Fernando do Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11697996": {
        "name": "Fialho Isaac",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11256": {
        "name": "Fidel Castro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fidel%20Castro5%20cropped.JPG"
    },
    "Q107019540": {
        "name": "Filipa Roseta",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28555817": {
        "name": "Filipe Anacoreta Correia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Filipe%20Anacoreta%20Correia%202.jpg"
    },
    "Q9259658": {
        "name": "Filipe Lobo d'\u00c1vila",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107020056": {
        "name": "Filipe Neto Brand\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5448556": {
        "name": "Filipe Nyusi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Filipe%20Nyusi%20-%202019%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q107020690": {
        "name": "Filipe Pacheco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3745041": {
        "name": "Filipe Soares Franco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q97276622": {
        "name": "Filipe Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17318177": {
        "name": "Filipe de Botton",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110416314": {
        "name": "Firmino Jo\u00e3o Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107020750": {
        "name": "Firmino Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q271012": {
        "name": "Fradique de Menezes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/SaoTomePrincipe.FradiqueMenezes.01.jpg"
    },
    "Q10284519": {
        "name": "Francisca Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5482965": {
        "name": "Francisca Van Dunem",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TOUR%20DE%20TABLE%202016-07-08%20Informal%20Meeting%20of%20Justice%20Ministers%20%2827553458143%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q656518": {
        "name": "Francisco Assis",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FranciscoAssis.png"
    },
    "Q108666763": {
        "name": "Francisco Benitez",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Benitez%20Debate%20SL%20Benfica%202021.png"
    },
    "Q10284668": {
        "name": "Francisco Cardoso dos Reis",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q64153989": {
        "name": "Francisco Guerreiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Guerreiro%20%28GEF%20-%20The%20EP%20Goes%20Green%29.png"
    },
    "Q10284869": {
        "name": "Francisco Jos\u00e9 Viegas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q20049072": {
        "name": "Francisco Jos\u00e9 Vieira Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3062583": {
        "name": "Francisco Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1442096": {
        "name": "Francisco Lou\u00e7\u00e3",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Lou%C3%A7%C3%A3%20na%20VI%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20Nacional%20do%20Bloco%20de%20Esquerda%2001%20cropped.jpg"
    },
    "Q3081880": {
        "name": "Francisco Lucas Pires",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10284941": {
        "name": "Francisco Lu\u00eds Murteira Nabo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3081884": {
        "name": "Francisco Madeira Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10284969": {
        "name": "Francisco Marcelo Curto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q365293": {
        "name": "Francisco Nunes Correia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FranciscoNunesCorreia.png"
    },
    "Q107020981": {
        "name": "Francisco Pereira Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q381029": {
        "name": "Francisco Pinto Balsem\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Pinto%20Balsem%C3%A3o.jpg"
    },
    "Q107021299": {
        "name": "Francisco Rocha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q83737817": {
        "name": "Francisco Rodrigues dos Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Rodrigues%20dos%20Santos%2C%2028.%C2%BA%20Congresso%20do%20CDS-PP%2C%20cropped.png"
    },
    "Q1451078": {
        "name": "Francisco Rol\u00e3o Preto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110670834": {
        "name": "Francisco Sampaio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10285147": {
        "name": "Francisco Sarsfield Cabral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3081949": {
        "name": "Francisco Seixas da Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FranciscoSeixasdaCosta.jpg"
    },
    "Q10285168": {
        "name": "Francisco Sousa Tavares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q59336865": {
        "name": "Francisco Sp\u00ednola",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q367010": {
        "name": "Francisco S\u00e1 Carneiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A1%20Carneiro.jpg"
    },
    "Q85872071": {
        "name": "Francisco Vale C\u00e9sar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20cesar%2001.jpg"
    },
    "Q47453717": {
        "name": "Francisco Xavier Damiano de Bragan\u00e7a van Uden",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q348880": {
        "name": "Francisco da Costa Gomes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5484146": {
        "name": "Francisco de Oliveira Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10285488": {
        "name": "Francisco van Zeller",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q518861": {
        "name": "Frank Carlucci",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Frank%20Carlucci%20in%201987%2C%20from-%20Reagan%E2%80%99s%20meeting%20with%20Oleg%20Gordievsky%20in%20the%20Oval%20Office%20%2809%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q905": {
        "name": "Franz Kafka",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Kafka.jpg"
    },
    "Q157": {
        "name": "Fran\u00e7ois Hollande",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francois%20Hollande%202015.jpeg"
    },
    "Q52920": {
        "name": "Fredrik Reinfeldt",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nordisk-baltisk%20statsministermote%20under%20Nordiska%20radets%20session%20i%20Helsingfors%20%283%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q5511406": {
        "name": "F\u00e1tima Felgueiras",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24691956": {
        "name": "F\u00e1tima Mata-Mouros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104771012": {
        "name": "F\u00e1tima Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110760887": {
        "name": "Gabriel Mith\u00e1 Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10287923": {
        "name": "Gabriela Canavilhas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gabriela%20Canavilhas%20-%20VII%20Reuni%C3%A3o%20de%20Ministros%20da%20Cultura%20da%20CPLP%2C%20Sintra%2C%20Portugal%2C%2018%20de%20Junho%20de%202010.png"
    },
    "Q4777562": {
        "name": "Garcia Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Garcia%20Pereira%20advogado%20e%20pol%C3%ADtico%20portugu%C3%AAs.png"
    },
    "Q16940043": {
        "name": "Genu\u00edno Madruga",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17444314": {
        "name": "George Jamaloodin",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/George%20Jamaloodin.png"
    },
    "Q207": {
        "name": "George W. Bush",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/George-W-Bush.jpeg"
    },
    "Q10289236": {
        "name": "Germano da Silva Domingos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q26256205": {
        "name": "Gil Gomes Galv\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10289513": {
        "name": "Gil Moreira dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9268064": {
        "name": "Gilberto Mada\u00edl",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q26256212": {
        "name": "Gon\u00e7alo Almeida Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q368644": {
        "name": "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/GRTelles.JPG"
    },
    "Q97168965": {
        "name": "Gon\u00e7alo da C\u00e2mara Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10291438": {
        "name": "Gra\u00e7a Carvalho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20da%20Gra%C3%A7a%20Carvalho%20MEP%2C%20Strasbourg%20-%20Diliff.jpg"
    },
    "Q30930777": {
        "name": "Gra\u00e7a Fonseca",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gra%C3%A7a%20Fonseca%20%28Sess%C3%A3o%20de%20Evoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Centen%C3%A1rio%20de%20Am%C3%A1lia%20Rodrigues%2C%20no%20Pante%C3%A3o%20Nacional%29%2C%20cropped.png"
    },
    "Q60999850": {
        "name": "Guida Vieira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10292769": {
        "name": "Guilherme Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q98446386": {
        "name": "Guilherme Pinto",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20Pinto%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q10292842": {
        "name": "Guilherme Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20Silva%20-%2021-04-2015.png"
    },
    "Q3119570": {
        "name": "Guilherme d'Oliveira Martins",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20d%27Oliveira%20Martins.jpg"
    },
    "Q362274": {
        "name": "Guillermo Fari\u00f1as",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guillermo%20Fari%C3%B1as%202014.jpg"
    },
    "Q19709180": {
        "name": "Gustavo Soromenho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1569739": {
        "name": "Hajo Hoffmann",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q57327": {
        "name": "Hassanal Bolkiah",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hassanal%20Bolkiah.jpg"
    },
    "Q10294242": {
        "name": "Hedu\u00edno Gomes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17496461": {
        "name": "Heitor de Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9295595": {
        "name": "Helder Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/HelderAmaral.png"
    },
    "Q3129652": {
        "name": "Helena Andr\u00e9",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108905878": {
        "name": "Helena Carmo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q41842117": {
        "name": "Helena Freitas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30934999": {
        "name": "Helena Lopes da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q72973422": {
        "name": "Helena Lopes da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17496463": {
        "name": "Helena Neves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10294458": {
        "name": "Helena Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10294464": {
        "name": "Helena Roseta",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11708836": {
        "name": "Helena Torres Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420920": {
        "name": "Helena Vaz da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helena%20Vaz%20da%20Silva.JPG"
    },
    "Q107021623": {
        "name": "Helga Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2518": {
        "name": "Helmut Kohl",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bundesarchiv%20B%20145%20Bild-F074398-0021%2C%20Bonn%2C%20Pressekonferenz%20Bundestagswahlkampf%2C%20Kohl.jpg"
    },
    "Q971595": {
        "name": "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helo%C3%ADsa%20Apol%C3%B3nia.jpg"
    },
    "Q10294715": {
        "name": "Henrique Barrilaro Ruas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q938490": {
        "name": "Henrique Chaves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10294766": {
        "name": "Henrique Granadeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3540630": {
        "name": "Henrique Medina Carreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Henrique%20Medina%20Carreira.png"
    },
    "Q3132528": {
        "name": "Henrique Nascimento Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5716738": {
        "name": "Henrique Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10294869": {
        "name": "Henrique de Aguiar Oliveira Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5716796": {
        "name": "Henrique de Barros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q100269161": {
        "name": "Henrique de Oliveira Constantino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66107": {
        "name": "Henry Kissinger",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Henry%20Kissinger%20Shankbone%20Metropolitan%20Opera%202009.jpg"
    },
    "Q10295014": {
        "name": "Herculano Pombo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107595846": {
        "name": "Herculano de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q12983": {
        "name": "Herman Van Rompuy",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Herman%20Van%20Rompuy%20675.jpg"
    },
    "Q18707969": {
        "name": "Herm\u00ednio Loureiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17318208": {
        "name": "Herm\u00ednio Martinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q18707970": {
        "name": "Hern\u00e2ni Dinis Ven\u00e2ncio Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108848177": {
        "name": "Hon\u00f3rio Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10298152": {
        "name": "Hon\u00f3rio Novo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107024384": {
        "name": "Hortense Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10298299": {
        "name": "Hor\u00e1cio Manuel Tavares de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10298308": {
        "name": "Hor\u00e1cio da Silva Roque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85853594": {
        "name": "Hor\u00e1cio de Carvalho Flores",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q34105": {
        "name": "Hosni Mubarak",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hosni%20Mubarak%20ritratto.jpg"
    },
    "Q107024473": {
        "name": "Hugo Carneiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107024959": {
        "name": "Hugo Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q8440": {
        "name": "Hugo Ch\u00e1vez",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hugo%20Rafael%20Ch%C3%A1vez%20Fr%C3%ADas.jpeg"
    },
    "Q107026568": {
        "name": "Hugo Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107026671": {
        "name": "Hugo Martins de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107028760": {
        "name": "Hugo Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107028873": {
        "name": "Hugo Patr\u00edcio Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107028953": {
        "name": "Hugo Pires",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q42851646": {
        "name": "Hugo Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hugo%20Soares.jpg"
    },
    "Q66713450": {
        "name": "Hugo Velosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q20142356": {
        "name": "Humberto Pedrosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q59572077": {
        "name": "Humberto Vasconcelos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17492584": {
        "name": "H\u00e9lder Bataglia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q5701660": {
        "name": "H\u00e9lder Fragueiro Antunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/HelderOpeningCisco.jpg"
    },
    "Q16940072": {
        "name": "H\u00e9lder Sousa Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202018%20-%20Surf%20Summit%20Surf%20Summit%202018%20-%20H%C3%A9lder%20Sousa%20Silva%20%2843895171410%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10299830": {
        "name": "Id\u00e1lia Serr\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Id%C3%A1lia%20Serr%C3%A3o%2C%202013.png"
    },
    "Q10300977": {
        "name": "Igrejas Caeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3116195": {
        "name": "Ilda Figueiredo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ilda%20Figueiredo%202011%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q107029059": {
        "name": "Il\u00eddia Quadrado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q48123414": {
        "name": "Il\u00eddio Pinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Il%C3%ADdio%20Pinho.jpg"
    },
    "Q10303368": {
        "name": "In\u00e1cio Peres Fernandes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%A1cio%20Peres%20Fernandes.jpg"
    },
    "Q17280335": {
        "name": "In\u00eas Drummond",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q37830591": {
        "name": "In\u00eas Lamego",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q84171272": {
        "name": "In\u00eas Sousa Real",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30932423": {
        "name": "In\u00eas Teot\u00f3nio Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1671880": {
        "name": "In\u00eas Zuber",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%AAs%20Zuber%202012%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q260092": {
        "name": "In\u00eas de Medeiros",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%AAs%20de%20Medeiros%20na%20Apresenta%C3%A7%C3%A3o%20do%20Folio%20Festival%202017%20-%202017-06-09.png"
    },
    "Q20045850": {
        "name": "Ireneu Cabral Barreto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3154816": {
        "name": "Isabel Al\u00e7ada",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Semin%C3%A1rio%20Nacional%20Mais%20Sucesso%20-%20Tipologia%20F%C3%A9nix%20no%20ISCTE%20-%20IUL%200023.jpg"
    },
    "Q43370959": {
        "name": "Isabel C. F. R. Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q67115913": {
        "name": "Isabel Carvalhais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10303791": {
        "name": "Isabel Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30934734": {
        "name": "Isabel Galri\u00e7a Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9682": {
        "name": "Isabel II do Reino Unido",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Queen%20Elizabeth%20II%20in%20March%202015.jpg"
    },
    "Q106952741": {
        "name": "Isabel Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10303803": {
        "name": "Isabel Magalh\u00e3es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3154821": {
        "name": "Isabel Maria Santos Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q101584344": {
        "name": "Isabel Meireles",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107361911": {
        "name": "Isabel Mendes Lopes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Isabel%20Mendes%20Lopes.jpg"
    },
    "Q83747164": {
        "name": "Isabel Men\u00e9res Campos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Isabel%20Men%C3%A9res%20Campos.jpg"
    },
    "Q19409554": {
        "name": "Isabel Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Isabel%20Moreira.jpg"
    },
    "Q10303811": {
        "name": "Isabel Mota",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202018%20-%20Forum%20-%20Day%201%2C%20November%206%20SMX%206898%20%2844839331345%29.jpg"
    },
    "Q106952912": {
        "name": "Isabel Oneto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106953409": {
        "name": "Isabel Pires",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q180801": {
        "name": "Isabel Pires de Lima",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q101760216": {
        "name": "Isabel Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q43376217": {
        "name": "Isabel Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Isabel%20Santos%20%28MP%2C%20Portugal%29%2C%20Chair%20of%20the%20OSCE%20PA%27s%20human%20rights%20committee%2C%20Copenhagen%2C%2027%20April%202015%20%28cropped%20bis%29.jpg"
    },
    "Q456034": {
        "name": "Isabel dos Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C2%A9NC%20IdS.jpg"
    },
    "Q993533": {
        "name": "Isaltino Morais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107029943": {
        "name": "Isaura Morais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10303913": {
        "name": "Isilda Gomes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CoR%20Members%20portraits%20-%20Isilda%20Maria%20DOS%20SANTOS%20VARGES%20GOMES.jpg"
    },
    "Q485946": {
        "name": "Itamar Franco",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Itamar%20Franco%202011.jpg"
    },
    "Q58839704": {
        "name": "Ivan Gon\u00e7alves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ivan%20Gon%C3%A7alves.jpg"
    },
    "Q73400540": {
        "name": "Ivo Rosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2105": {
        "name": "Jacques Chirac",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jacques%20Chirac%20%281997%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q39659": {
        "name": "Jacques Santer",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jacques%20Santer.jpg"
    },
    "Q472589": {
        "name": "Jaime Gama",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jaime%20Gama%20%28Brasilia%202008%29.jpg"
    },
    "Q10304953": {
        "name": "Jaime Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6123866": {
        "name": "Jaime Nogueira Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6123873": {
        "name": "Jaime Ornelas Camacho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q48856511": {
        "name": "Jaime Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10304962": {
        "name": "Jaime Reis",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q921602": {
        "name": "Jaime Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10304982": {
        "name": "Jair Bolsonaro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jair%20Bolsonaro%20em%2024%20de%20abril%20de%202019%20%281%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q3321239": {
        "name": "Jamila Madeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1683072": {
        "name": "Janusz Onyszkiewicz",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Janusz%20Onyszkiewicz%2C%20IEIS%20conference%20%C2%ABRussia%20and%20the%20EU%20the%20question%20of%20trust%C2%BB-101.jpg"
    },
    "Q6156177": {
        "name": "Janu\u00e1rio Louren\u00e7o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q983957": {
        "name": "Janu\u00e1rio Torgal Mendes Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10305694": {
        "name": "Jardim Gon\u00e7alves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Manuel%20Jardim%20Goncalves.jpg"
    },
    "Q57661": {
        "name": "Jean-Claude Juncker",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jean-Claude%20Juncker%20April%202019.jpg"
    },
    "Q104531603": {
        "name": "Jean-Louis Rollot",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q221997": {
        "name": "Jeb Bush",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Governor%20of%20Florida%20Jeb%20Bush%20at%20Southern%20Republican%20Leadership%20Conference%2C%20May%202015%20by%20Michael%20Vadon%2002.jpg"
    },
    "Q1033303": {
        "name": "Jeroen Dijsselbloem",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jeroen%20Dijsselbloem%202013-1.jpg"
    },
    "Q1688029": {
        "name": "Jer\u00f3nimo de Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jer%C3%B3nimo%20de%20Sousa.jpg"
    },
    "Q83437237": {
        "name": "Jesuinha de Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q69916868": {
        "name": "Joacine Katar Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joacine%20Katar%20Moreira%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q6205661": {
        "name": "Joana Amaral Dias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joana%20Amaral%20Dias%20na%20VI%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20Nacional%20do%20Bloco%20de%20Esquerda%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q65499243": {
        "name": "Joana Barata Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106953442": {
        "name": "Joana Bento",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6205665": {
        "name": "Joana Carneiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q26692253": {
        "name": "Joana Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85569209": {
        "name": "Joana Ferreira Lima",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q19360799": {
        "name": "Joana Marques Vidal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106978104": {
        "name": "Joana Miranda",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23905015": {
        "name": "Joana Mort\u00e1gua",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joana%20Mort%C3%A1gua%202016%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q107050358": {
        "name": "Joana S\u00e1 Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105979854": {
        "name": "Joana Vaz Pais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10307060": {
        "name": "Joaquim Am\u00e9rico Fialho Anast\u00e1cio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107082574": {
        "name": "Joaquim Barreto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108917264": {
        "name": "Joaquim Carlos Vasconcelos da Ponte",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10307123": {
        "name": "Joaquim Catanho de Menezes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q208355": {
        "name": "Joaquim Chissano",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joaquim%20Chissano%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q16913454": {
        "name": "Joaquim Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3179722": {
        "name": "Joaquim Ferreira do Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109776965": {
        "name": "Joaquim Gon\u00e7alves Rodrigues da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66171986": {
        "name": "Joaquim Jorge Neto Valente",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10307464": {
        "name": "Joaquim Louren\u00e7o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3179729": {
        "name": "Joaquim Magalh\u00e3es Mota",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10307287": {
        "name": "Joaquim Manuel Cabrita Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497086": {
        "name": "Joaquim Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4068708": {
        "name": "Joaquim Miranda",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1664953": {
        "name": "Joaquim Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3179732": {
        "name": "Joaquim Pina Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joaquim%20Pina%20Moura%20%28Principais%20acontecimentos%20que%20marcaram%20o%20ano%202020%2C%20Ag%C3%AAncia%20Lusa%29.png"
    },
    "Q986602": {
        "name": "Joaquim Pinto Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11727577": {
        "name": "Joaquim Piscarreta",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q55946107": {
        "name": "Joaquim Romero Magalh\u00e3es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10307408": {
        "name": "Joaquim Sarmento",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24040312": {
        "name": "Joaquim Sousa Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11727578": {
        "name": "Joaquim Vairinhos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107123493": {
        "name": "Joaquina Matos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6213542": {
        "name": "Joel Hasse Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10390": {
        "name": "John McCain",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/John%20McCain%20official%20portrait%202009.jpg"
    },
    "Q273051": {
        "name": "Jonas Savimbi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jonas%20Savimbi.jpg"
    },
    "Q10308037": {
        "name": "Jorge Alberto Arag\u00e3o Seia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308050": {
        "name": "Jorge Ara\u00fajo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106986819": {
        "name": "Jorge Ascen\u00e7\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308054": {
        "name": "Jorge Bacelar Gouveia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17725191": {
        "name": "Jorge Barreto Xavier",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Barreto%20Xavier%201.jpg"
    },
    "Q10308074": {
        "name": "Jorge Braga de Macedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308079": {
        "name": "Jorge Campinos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q57517": {
        "name": "Jorge Carlos Fonseca",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019-05-06%20Empfang%20Jorge%20Carlos%20Fonseca-1190.jpg"
    },
    "Q85873087": {
        "name": "Jorge Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3183808": {
        "name": "Jorge Coelho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17496471": {
        "name": "Jorge Duarte Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308114": {
        "name": "Jorge Figueiredo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q51879167": {
        "name": "Jorge Gon\u00e7alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308143": {
        "name": "Jorge Jacob Silva Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3183843": {
        "name": "Jorge Lac\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Lac%C3%A3o.jpg"
    },
    "Q65498603": {
        "name": "Jorge Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16337666": {
        "name": "Jorge Magalh\u00e3es",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorgemagalh%C3%A3es.jpg"
    },
    "Q102416774": {
        "name": "Jorge Malheiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308185": {
        "name": "Jorge Miranda",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JorgeMiranda.png"
    },
    "Q4576565": {
        "name": "Jorge Moreira da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Moreira%20da%20Silva%20-%20World%20Water%20Congress%2C%20Lisbon%2C%2021%20September%202014.png"
    },
    "Q10308196": {
        "name": "Jorge Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23905364": {
        "name": "Jorge Nogueiro Gomes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q714173": {
        "name": "Jorge Nuno Pinto da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11728268": {
        "name": "Jorge Nuno S\u00e1",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107088964": {
        "name": "Jorge Paulo Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420844": {
        "name": "Jorge Pegado Liz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65170982": {
        "name": "Jorge Preto",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Preto.jpg"
    },
    "Q107089476": {
        "name": "Jorge Salgueiro Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q156780": {
        "name": "Jorge Sampaio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Sampaio%20%282010%29.jpg"
    },
    "Q23904971": {
        "name": "Jorge Sequeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66777149": {
        "name": "Jorge Silva Leite",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24035061": {
        "name": "Jorge Sim\u00f5es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308242": {
        "name": "Jorge S\u00e1 Borges",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108057543": {
        "name": "Jorge Valad\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106301708": {
        "name": "Jorge do Nascimento Cabral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q61880600": {
        "name": "Jose Diamantino Duarte Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q78806": {
        "name": "Josef Pr\u00f6ll",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/J%20Pr%C3%B6ll%202009.png"
    },
    "Q4681977": {
        "name": "Jos\u00e9 Adelino Maltez",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adelino%20Maltez.png"
    },
    "Q10308686": {
        "name": "Jos\u00e9 Adriano Borges de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308689": {
        "name": "Jos\u00e9 Adriano Gago Vitorino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308688": {
        "name": "Jos\u00e9 Adriano Machado Souto de Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Con%20el%20Fiscal%20General%20de%20Portugal%2C%20en%20Mosc%C3%BA%20en%202006.%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q21582227": {
        "name": "Jos\u00e9 Alberto Azeredo Lopes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20defence%20ministers%20%28FAC%29.%20Arrivals%20Jos%C3%A9%20Azeredo%20Lopes%20%2836267036083%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10308719": {
        "name": "Jos\u00e9 Alberto Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q349583": {
        "name": "Jos\u00e9 Alencar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20alencar%2023%20out%202007.jpg"
    },
    "Q25694305": {
        "name": "Jos\u00e9 Almendra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420683": {
        "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Brito Apol\u00f3nia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308791": {
        "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Guerreiro Cavaco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308793": {
        "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Mesquita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6291573": {
        "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Rond\u00e3o Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308796": {
        "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salvador",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9013656": {
        "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Saraiva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108683906": {
        "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Sousa Moreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420661": {
        "name": "Jos\u00e9 Apolin\u00e1rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Apolin%C3%A1rio%20%28pol%C3%ADtico%29.png"
    },
    "Q10308904": {
        "name": "Jos\u00e9 Augusto Gama",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308915": {
        "name": "Jos\u00e9 Augusto Seabra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28073035": {
        "name": "Jos\u00e9 Augusto da Silva Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2073164": {
        "name": "Jos\u00e9 Barata-Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Barata-Moura.png"
    },
    "Q10308947": {
        "name": "Jos\u00e9 Barros Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104132743": {
        "name": "Jos\u00e9 Bettencourt",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107089962": {
        "name": "Jos\u00e9 Cancela Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6291852": {
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Rates",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Carlos%20Rates.jpg"
    },
    "Q10309118": {
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110271347": {
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Simas Raposo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309131": {
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Vasconcelos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q70438022": {
        "name": "Jos\u00e9 Carreira Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16930181": {
        "name": "Jos\u00e9 Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28355285": {
        "name": "Jos\u00e9 Casanova",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20Casanova.jpg"
    },
    "Q10309167": {
        "name": "Jos\u00e9 Castelo Branco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11728561": {
        "name": "Jos\u00e9 Ces\u00e1rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Ces%C3%A1rio%2C%20Secret%C3%A1rio%20de%20Estado%20das%20Comunidades%20Portuguesas%2C%202013.png"
    },
    "Q10309876": {
        "name": "Jos\u00e9 Cipriano Duarte",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108120919": {
        "name": "Jos\u00e9 Couto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65031526": {
        "name": "Jos\u00e9 Covas Lima",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110564613": {
        "name": "Jos\u00e9 Cunha Sim\u00f5es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108595678": {
        "name": "Jos\u00e9 Decq Mota",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309263": {
        "name": "Jos\u00e9 Diogo Albuquerque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309292": {
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo Bettencourt",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309299": {
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309301": {
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo Moniz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q57313": {
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Eduardo%20dos%20Santos%202.jpg"
    },
    "Q16337686": {
        "name": "Jos\u00e9 Em\u00edlio da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309333": {
        "name": "Jos\u00e9 Epif\u00e2nio da Franca",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309357": {
        "name": "Jos\u00e9 Falc\u00e3o e Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107092699": {
        "name": "Jos\u00e9 Fernando Gomes Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110097328": {
        "name": "Jos\u00e9 Francisco Boaventura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28458093": {
        "name": "Jos\u00e9 Francisco Gomes Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q19359508": {
        "name": "Jos\u00e9 Freire Antunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309487": {
        "name": "Jos\u00e9 Gama Vieira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420747": {
        "name": "Jos\u00e9 Gir\u00e3o Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309512": {
        "name": "Jos\u00e9 Gomes Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65031560": {
        "name": "Jos\u00e9 Gomes Palmeiro da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107213126": {
        "name": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Sapinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6292409": {
        "name": "Jos\u00e9 Guilherme Reis Leite",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106249489": {
        "name": "Jos\u00e9 Guilhermino Anacleto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17496473": {
        "name": "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Jos%C3%A9%20Gusm%C3%A3o%29%20Strasbourg%20Plenary%20November%202019%20F70A5692-2%20%2849136575106%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q109219759": {
        "name": "Jos\u00e9 Humberto Chaves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17024746": {
        "name": "Jos\u00e9 In\u00e1cio Faria",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309712": {
        "name": "Jos\u00e9 Jorge Letria",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Jorge%20Letria.jpg"
    },
    "Q91901804": {
        "name": "Jos\u00e9 J\u00falio Pereira Gomes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20J%C3%BAlio%20Pereira%20Gomes%20in%202015.jpg"
    },
    "Q65497129": {
        "name": "Jos\u00e9 J\u00falio Vieira Mesquita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309732": {
        "name": "Jos\u00e9 Labaredas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106363522": {
        "name": "Jos\u00e9 Lamego",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q64688": {
        "name": "Jos\u00e9 Lello",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lello.png"
    },
    "Q26256253": {
        "name": "Jos\u00e9 Lino Tranquada Gomes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TranquadaGomes.jpg"
    },
    "Q41395": {
        "name": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Luis%20Rodr%C3%ADguez%20Zapatero%20en%20el%20Foro%20Econ%C3%B3mico%20Mundial%20%28cropped%29%202.jpg"
    },
    "Q1389840": {
        "name": "Jos\u00e9 Luis da Cruz Vila\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3186389": {
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Arnaut",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lu%C3%ADs%20Arnaut.jpg"
    },
    "Q74256324": {
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Carneiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lu%C3%ADs%20Carneiro.png"
    },
    "Q10309832": {
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309840": {
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Nogueira de Brito",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496721": {
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Nunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16137838": {
        "name": "Jos\u00e9 Macedo Vieira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17285265": {
        "name": "Jos\u00e9 Magalh\u00e3es",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20Magalhaes%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q107053316": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Barradas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q101441727": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Bolieiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309874": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Canavarro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q26256201": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Cardoso da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107090683": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Carpinteira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3186409": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Coelho-square.jpg"
    },
    "Q15849": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Dur\u00e3o Barroso",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Barroso%20MEDEF%202.jpg"
    },
    "Q10309880": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Fernandes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Fernandes%20-%20Portuguese%20-%20Citizens%27%20Corner%20debate%20on%20cutting%20Europe%27s%20youth%20unemployment-%20Mission%20impossible%3F%20%2822956490881%29.jpg"
    },
    "Q110463768": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Leite",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104414293": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Maia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309886": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Monteiro de Carvalho e Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309889": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Pureza",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Pureza%2001.jpg"
    },
    "Q3186200": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Rodrigues Berardo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joe%20berardo.jpg"
    },
    "Q10309891": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Rolo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309895": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel S\u00e9rvulo Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420910": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Torres Couto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10309911": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel de Sousa Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85853089": {
        "name": "Jos\u00e9 Marciano Nobre",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107092480": {
        "name": "Jos\u00e9 Maria Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q14982876": {
        "name": "Jos\u00e9 Maria Esp\u00edrito Santo Silva Ricciardi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Maria%20Esp%C3%ADrito%20Santo%20Silva%20Ricciardi.jpg"
    },
    "Q6657926": {
        "name": "Jos\u00e9 Maria Pereira Coutinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Pereira%20Coutinho.jpg"
    },
    "Q10310072": {
        "name": "Jos\u00e9 Martins J\u00fanior",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Martins%20J%C3%BAnior.jpg"
    },
    "Q4287613": {
        "name": "Jos\u00e9 Medeiros Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11728611": {
        "name": "Jos\u00e9 Mendes Bota",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mendes%20Bota.jpg"
    },
    "Q10310125": {
        "name": "Jos\u00e9 Mendes Melo Alves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20Mendes%20Melo%20Alves.JPG"
    },
    "Q3186473": {
        "name": "Jos\u00e9 Men\u00e9res Pimentel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310141": {
        "name": "Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106225870": {
        "name": "Jos\u00e9 Miguel Noras",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q27999259": {
        "name": "Jos\u00e9 Miguel Prata Roque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109560164": {
        "name": "Jos\u00e9 Monjardino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q934980": {
        "name": "Jos\u00e9 Morais e Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497088": {
        "name": "Jos\u00e9 Mota Torres",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310168": {
        "name": "Jos\u00e9 Moura Nunes da Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310170": {
        "name": "Jos\u00e9 Moura Soeiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Soeiro.jpg"
    },
    "Q79983": {
        "name": "Jos\u00e9 Mourinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mourinho.jpg"
    },
    "Q10310185": {
        "name": "Jos\u00e9 Narciso da Cunha Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cunha%20Rodrigues%2C%20Pal%C3%A1cio%20da%20Ajuda%201985-05-09.png"
    },
    "Q10310204": {
        "name": "Jos\u00e9 Niza",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109619768": {
        "name": "Jos\u00e9 Pacheco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6293647": {
        "name": "Jos\u00e9 Pacheco Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JosePachecoPereira.jpg"
    },
    "Q10310247": {
        "name": "Jos\u00e9 Pacheco de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496712": {
        "name": "Jos\u00e9 Paiva Jara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106980785": {
        "name": "Jos\u00e9 Passos Rodrigo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1555060": {
        "name": "Jos\u00e9 Pedro Aguiar Branco",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Panetta%20y%20Aguiar-Branco.jpg"
    },
    "Q17420849": {
        "name": "Jos\u00e9 Pereira Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105158705": {
        "name": "Jos\u00e9 Pereira Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3186526": {
        "name": "Jos\u00e9 Pinto Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose-pinto-coelho.JPG"
    },
    "Q1708982": {
        "name": "Jos\u00e9 Pinto Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108515625": {
        "name": "Jos\u00e9 Ramos dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11665": {
        "name": "Jos\u00e9 Ramos-Horta",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EastTimor.JoseRamosHorta.01.jpg"
    },
    "Q110737134": {
        "name": "Jos\u00e9 Reis Borges",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310381": {
        "name": "Jos\u00e9 Reis da Silva Ramos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Reis%20da%20Silva%20Ramos.jpg"
    },
    "Q110271521": {
        "name": "Jos\u00e9 Renato Medina Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1386216": {
        "name": "Jos\u00e9 Ribeiro e Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310478": {
        "name": "Jos\u00e9 Roquette",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107092998": {
        "name": "Jos\u00e9 Rui Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6293985": {
        "name": "Jos\u00e9 Santos Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110292211": {
        "name": "Jos\u00e9 Saraiva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q37060": {
        "name": "Jos\u00e9 Saramago",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JSJoseSaramago.jpg"
    },
    "Q10310504": {
        "name": "Jos\u00e9 Sasportes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420900": {
        "name": "Jos\u00e9 Silva Domingos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6291307": {
        "name": "Jos\u00e9 Silva Peneda",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silva%20Peneda%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q103998211": {
        "name": "Jos\u00e9 Silvano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310517": {
        "name": "Jos\u00e9 Silveira Godinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q182367": {
        "name": "Jos\u00e9 S\u00f3crates",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Josesocrates09082006.jpg"
    },
    "Q100319459": {
        "name": "Jos\u00e9 Tavares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24691900": {
        "name": "Jos\u00e9 Teles Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310605": {
        "name": "Jos\u00e9 Veiga (empres\u00e1rio)",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310607": {
        "name": "Jos\u00e9 Veiga Sim\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Defense.gov%20News%20Photo%20980630-D-2987S-034.jpg"
    },
    "Q10310609": {
        "name": "Jos\u00e9 Ventura Cabrita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10389774": {
        "name": "Jos\u00e9 Vera Jardim",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420693": {
        "name": "Jos\u00e9 Vicente Carvalho Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1709692": {
        "name": "Jos\u00e9 Vieira da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20ministers%20for%20employment%2C%20social%20affairs%2C%20family%20and%20gender%20equality%20%28iEPSCO%29.%20Arrivals%20Jos%C3%A9%20Ant%C3%B3nio%20Vieira%20da%20Silva%20%2835887305831%29.jpg"
    },
    "Q10310636": {
        "name": "Jos\u00e9 Vieira de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q45043": {
        "name": "Jos\u00e9 da Cruz Policarpo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Professor%20D.%20Jos%C3%A9%20da%20Cruz%20Policarpo.png"
    },
    "Q10310733": {
        "name": "Jos\u00e9 de Almeida Serra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10310225": {
        "name": "Jos\u00e9 de Oliveira Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Oliveira%20Costa%20%28economista%2C%20pol%C3%ADtico%20e%20banqueiro%29.png"
    },
    "Q6294317": {
        "name": "Jos\u00e9 de Sousa Cintra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107332871": {
        "name": "Jos\u00e9 de Vargas Bulc\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106312029": {
        "name": "Jo\u00e3o Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q64597230": {
        "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Honrado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10311066": {
        "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio de Figueiredo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85893814": {
        "name": "Jo\u00e3o Ata\u00edde das Neves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107050896": {
        "name": "Jo\u00e3o Azevedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107051596": {
        "name": "Jo\u00e3o Azevedo Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1340708": {
        "name": "Jo\u00e3o Barroso Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Soares%20Senate%20of%20Poland.JPG"
    },
    "Q106164": {
        "name": "Jo\u00e3o Bernardo Vieira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Bernardo%20Vieira%20detail1%2C%201822WD944.jpg"
    },
    "Q10311219": {
        "name": "Jo\u00e3o Bruto da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21290312": {
        "name": "Jo\u00e3o Calv\u00e3o da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q18978025": {
        "name": "Jo\u00e3o Castel-Branco Goul\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Castel-Branco%20Goul%C3%A3o%202013.png"
    },
    "Q108120866": {
        "name": "Jo\u00e3o Catarino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24691822": {
        "name": "Jo\u00e3o Caupers",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q38770876": {
        "name": "Jo\u00e3o Corvelo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108120815": {
        "name": "Jo\u00e3o Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q72310730": {
        "name": "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Cotrim%20de%20Figueiredo%20%28Forum%20Alpha%202015%29%2C%20cropped.png"
    },
    "Q64685": {
        "name": "Jo\u00e3o Cravinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Cravinho%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29%2C%20cropped.png"
    },
    "Q24691893": {
        "name": "Jo\u00e3o Cura Mariano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q102375092": {
        "name": "Jo\u00e3o Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11728715": {
        "name": "Jo\u00e3o Ferreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Ferreira%20%2848951288883%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10311492": {
        "name": "Jo\u00e3o Ferr\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108120680": {
        "name": "Jo\u00e3o Galamba",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Galamba%2C%202014.png"
    },
    "Q57343622": {
        "name": "Jo\u00e3o Gomes Cravinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3oGomesCravinho%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q107057764": {
        "name": "Jo\u00e3o Gomes Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10311572": {
        "name": "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves Martins Batista",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23836569": {
        "name": "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Gon%C3%A7alves%20Pereira.jpg"
    },
    "Q11728710": {
        "name": "Jo\u00e3o Gouveia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q96200181": {
        "name": "Jo\u00e3o Le\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110186887": {
        "name": "Jo\u00e3o Lobo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6298213": {
        "name": "Jo\u00e3o Lobo Antunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Professor%20Jo%C3%A3o%20Lobo%20Antunes.jpg"
    },
    "Q10311741": {
        "name": "Jo\u00e3o Lopes Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10311748": {
        "name": "Jo\u00e3o Loureiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28650390": {
        "name": "Jo\u00e3o Louren\u00e7o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2018-07-04%20President%20Jo%C3%A3o%20Louren%C3%A7o-0555.jpg"
    },
    "Q10311770": {
        "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds C\u00e9sar das Neves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Lu%C3%ADs%20C%C3%A9sar%20das%20Neves%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29.png"
    },
    "Q65497013": {
        "name": "Jo\u00e3o Malato Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1710168": {
        "name": "Jo\u00e3o Manuel da Cruz da Silva Leit\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10311851": {
        "name": "Jo\u00e3o Maria de Oliveira Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q18276174": {
        "name": "Jo\u00e3o Martins Ferreira do Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10311869": {
        "name": "Jo\u00e3o Maur\u00edcio Fernandes Salgueiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q99934824": {
        "name": "Jo\u00e3o Miguel Nicolau",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joao%20Nicolau%20Deputado%20PS.jpg"
    },
    "Q23778050": {
        "name": "Jo\u00e3o Miguel Tavares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10311918": {
        "name": "Jo\u00e3o Morais Leit\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107065485": {
        "name": "Jo\u00e3o Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q47539921": {
        "name": "Jo\u00e3o Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106625721": {
        "name": "Jo\u00e3o Patroc\u00ednio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107072031": {
        "name": "Jo\u00e3o Paulo Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107079084": {
        "name": "Jo\u00e3o Paulo Pedrosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108120413": {
        "name": "Jo\u00e3o Paulo Rebelo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23800376": {
        "name": "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Pedro%20Matos%20Fernandes%2C%20Minister%20of%20the%20Environment%20and%20Energy%20Transition%2C%20Portugal%20%2833730864708%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10312054": {
        "name": "Jo\u00e3o Pereira Coutinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q22443735": {
        "name": "Jo\u00e3o Pimenta Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16337640": {
        "name": "Jo\u00e3o Pinho de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10312097": {
        "name": "Jo\u00e3o Porto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1593180": {
        "name": "Jo\u00e3o Portugal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497208": {
        "name": "Jo\u00e3o Po\u00e7as Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11728720": {
        "name": "Jo\u00e3o Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108854887": {
        "name": "Jo\u00e3o Rendeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16337641": {
        "name": "Jo\u00e3o Ribeiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Ribeiro%20%28portugu%C3%AAs%20pol%C3%ADtico%20PS%29.png"
    },
    "Q10312177": {
        "name": "Jo\u00e3o Rosado Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q655391": {
        "name": "Jo\u00e3o Semedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20m%20Semedo.jpg"
    },
    "Q107206214": {
        "name": "Jo\u00e3o Serpa Oliva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Serpa%20Oliva.png"
    },
    "Q61000054": {
        "name": "Jo\u00e3o Sobrinho Teixeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106782130": {
        "name": "Jo\u00e3o Tavares Medeiros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17496469": {
        "name": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q42297127": {
        "name": "Jo\u00e3o Torres",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Torres.jpg"
    },
    "Q104326812": {
        "name": "Jo\u00e3o Transmontano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6298410": {
        "name": "Jo\u00e3o Vale e Azevedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496826": {
        "name": "Jo\u00e3o Vasco Paiva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25421864": {
        "name": "Jo\u00e3o Vasconcelos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10294617": {
        "name": "Jo\u00e3o Vaz Serra de Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q99857462": {
        "name": "Jo\u00e3o Vieira da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q722614": {
        "name": "Jo\u00e3o de Deus Pinheiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6298460": {
        "name": "Jo\u00e3o de Freitas do Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28033716": {
        "name": "Jo\u00e3o de Vallera",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20de%20Vallera.png"
    },
    "Q10313424": {
        "name": "J\u00falio Carrapato",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10313391": {
        "name": "J\u00falio Castro Caldas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/J%C3%BAlio%20Castro%20Caldas%2C%20001010-D-9880W-031.jpg"
    },
    "Q6321713": {
        "name": "J\u00falio Foga\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10313446": {
        "name": "J\u00falio Machado Vaz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25694309": {
        "name": "J\u00falio Meirinhos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10313456": {
        "name": "J\u00falio Montalv\u00e3o Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10313466": {
        "name": "J\u00falio Pedrosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10313658": {
        "name": "Kalid\u00e1s Barreto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1254": {
        "name": "Kofi Annan",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Kofi%20Annan%202012%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q265277": {
        "name": "Kristalina Gueorguieva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Kristalina%20Georgieva%20Headshot.jpg"
    },
    "Q336238": {
        "name": "Kumba Yal\u00e1",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Koumbayala.jpg"
    },
    "Q106223923": {
        "name": "Ladislau Teles Botas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q56349037": {
        "name": "Lara Martinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497451": {
        "name": "Laurentino Dias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Laurentino%20Dias.jpg"
    },
    "Q10316578": {
        "name": "Laurinda Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2757": {
        "name": "Lech Kaczy\u0144ski",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lech%20Kaczy%C5%84ski.jpg"
    },
    "Q61000700": {
        "name": "Leonardo Charles Zaffiri Duarte Mathias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6526073": {
        "name": "Leonardo Ribeiro de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1287504": {
        "name": "Leonel M\u00e1rio d'Alva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6526652": {
        "name": "Leonor Beleza",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portuguese%20politician.jpg"
    },
    "Q99198065": {
        "name": "Leonor Freitas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497054": {
        "name": "Lic\u00ednio Moreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17270451": {
        "name": "Liliana Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Liliana%20Rodrigues1%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q107094393": {
        "name": "Lina Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10318801": {
        "name": "Lino Dias Miguel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q27835988": {
        "name": "Lino Jos\u00e9 G\u00f3is Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24691898": {
        "name": "Lino Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10318815": {
        "name": "Lino de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3257641": {
        "name": "Lobsang Nyandak",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lobsang%20Nyandak.jpg"
    },
    "Q10319949": {
        "name": "Loureiro dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21140733": {
        "name": "Luaty Beir\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luaty%20Beir%C3%A3o%20em%20%C3%93bidos%2C%2011%20de%20Dezembro%20de%202016.png"
    },
    "Q60999934": {
        "name": "Luc\u00edlia Gago",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420666": {
        "name": "Luis Filipe Pais Beir\u00f4co",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108496760": {
        "name": "Luis Gobern Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10320716": {
        "name": "Luiz Fagundes Duarte",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q37181": {
        "name": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luiz%20In%C3%A1cio%20Lula%20da%20Silva.jpg"
    },
    "Q1382641": {
        "name": "Lu\u00eds Amado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Amado.JPEG"
    },
    "Q65161985": {
        "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pita Ameixa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321318": {
        "name": "Lu\u00eds Braga da Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108737015": {
        "name": "Lu\u00eds Cacito",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65498238": {
        "name": "Lu\u00eds Campos Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q202794": {
        "name": "Lu\u00eds Campos e Cunha",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Campos%20e%20Cunha%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29%2C%20cropped.png"
    },
    "Q3496740": {
        "name": "Lu\u00eds Capoulas Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Capoulas%20Santos%20em%20%C3%93bidos%202016-11-26%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q47539960": {
        "name": "Lu\u00eds Coimbra",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2-LuisCoimbra%20100X150-199x300.jpg"
    },
    "Q18708029": {
        "name": "Lu\u00eds Duque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321414": {
        "name": "Lu\u00eds Fazenda",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321431": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Castro Mendes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/8th%20ASEM%20Culture%20Ministers%27%20Meeting%20Arrival%20%2826681700308%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10321441": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Madeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6706787": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Menezes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Filipe%20Menezes.jpg"
    },
    "Q10321440": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Mesquita Nunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16337806": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q523997": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Vieira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Filipe%20Vieira.jpg"
    },
    "Q27093786": {
        "name": "Lu\u00eds Gaspar da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321462": {
        "name": "Lu\u00eds Godinho Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107109248": {
        "name": "Lu\u00eds Gra\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25419187": {
        "name": "Lu\u00eds Horta e Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106626741": {
        "name": "Lu\u00eds J\u00fadice",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65499246": {
        "name": "Lu\u00eds Leite Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11764393": {
        "name": "Lu\u00eds Marinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11764395": {
        "name": "Lu\u00eds Marques Guedes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q550243": {
        "name": "Lu\u00eds Marques Mendes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EPP%20Summit%2021%20June%202007%20-%20European%20People%27s%20Party%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q10321558": {
        "name": "Lu\u00eds Menezes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65174414": {
        "name": "Lu\u00eds Miguel Franco",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Franco.jpg"
    },
    "Q66728274": {
        "name": "Lu\u00eds Miguel Fran\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321568": {
        "name": "Lu\u00eds Mira Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28870177": {
        "name": "Lu\u00eds Monteiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Monteiro.jpg"
    },
    "Q11764394": {
        "name": "Lu\u00eds Montenegro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Montenegro%202016-01-14.png"
    },
    "Q10321572": {
        "name": "Lu\u00eds Morales",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107109969": {
        "name": "Lu\u00eds Moreira Testa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105037950": {
        "name": "Lu\u00eds Nandim de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321579": {
        "name": "Lu\u00eds Nazar\u00e9",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321580": {
        "name": "Lu\u00eds Nobre Guedes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24285864": {
        "name": "Lu\u00eds Nunes de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6706830": {
        "name": "Lu\u00eds Paix\u00e3o Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q472852": {
        "name": "Lu\u00eds Paulo Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q101064937": {
        "name": "Lu\u00eds Pedro Pimentel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65171768": {
        "name": "Lu\u00eds Portela",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Portela.jpg"
    },
    "Q6706856": {
        "name": "Lu\u00eds Queir\u00f3",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23290612": {
        "name": "Lu\u00eds Roseira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321651": {
        "name": "Lu\u00eds Silv\u00e9rio Gon\u00e7alves Saias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107110619": {
        "name": "Lu\u00eds Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321659": {
        "name": "Lu\u00eds S\u00e1",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1878439": {
        "name": "Lu\u00eds Valente de Oliveira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valente%20de%20Oliveira.JPG"
    },
    "Q27836017": {
        "name": "Lu\u00eds Vales",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20vales.jpg"
    },
    "Q10321676": {
        "name": "Lu\u00eds Veiga da Cunha",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20veiga%20da%20cunha.jpg"
    },
    "Q66688631": {
        "name": "Lu\u00eds Vilhena",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321730": {
        "name": "Lu\u00eds de Azevedo Coutinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10321733": {
        "name": "Lu\u00eds de Barros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497966": {
        "name": "Lu\u00edsa Mesquita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65499182": {
        "name": "Lu\u00edsa Roseira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25431044": {
        "name": "Lu\u00edsa Salgueiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10322008": {
        "name": "L\u00eddia Bulc\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lidia%20bulcao%20psd%20acores.jpg"
    },
    "Q63141476": {
        "name": "L\u00eddia Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/L%C3%ADdia%20Pereira%20at%20EPP%20Political%20Assembly%2C%204%20February%202019%20%2833108891538%29.jpg"
    },
    "Q56349040": {
        "name": "L\u00edlia Ana \u00c1guas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q50384580": {
        "name": "L\u00edlia Bernardes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107108864": {
        "name": "L\u00facia Ara\u00fajo Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10322865": {
        "name": "Mac\u00e1rio Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6726209": {
        "name": "Madalena Barbosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109109844": {
        "name": "Madalena Natividade",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Madalena%20Matambo%20Natividade%20%28discurso%29.jpg"
    },
    "Q65497816": {
        "name": "Mafalda Troncho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q127998": {
        "name": "Mahmoud Abbas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mahmoud%20Abbas%20May%202018.jpg"
    },
    "Q10323118": {
        "name": "Maia Cadete",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q467633": {
        "name": "Mairead McGuinness",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mairead%20McGuinness%20%282020%29.jpg"
    },
    "Q737410": {
        "name": "Manuel Alegre",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Alegre.png"
    },
    "Q108434764": {
        "name": "Manuel Alfredo Aguiar de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6752913": {
        "name": "Manuel Alfredo Tito de Morais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16337835": {
        "name": "Manuel Ant\u00f3nio Correia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Antonio%20Correia.jpg"
    },
    "Q65031508": {
        "name": "Manuel Ant\u00f3nio Mestre",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q543349": {
        "name": "Manuel Ant\u00f3nio Pina",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110493889": {
        "name": "Manuel Bento Sousa Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108443934": {
        "name": "Manuel Branco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324027": {
        "name": "Manuel Cabanas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Cabanas.JPG"
    },
    "Q21582289": {
        "name": "Manuel Caldeira Cabral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Caldeira%20Cabral.JPG"
    },
    "Q6752494": {
        "name": "Manuel Carvalho da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carvalho%20da%20Silva.jpg"
    },
    "Q28677402": {
        "name": "Manuel Castro Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q89824415": {
        "name": "Manuel Cavaleiro Brand\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66713341": {
        "name": "Manuel Correia de Jesus",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324087": {
        "name": "Manuel Dias Loureiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324124": {
        "name": "Manuel Ferreira Lima",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q84978678": {
        "name": "Manuel Garcia Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324191": {
        "name": "Manuel Gusm\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23905333": {
        "name": "Manuel Heitor",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Heitor%20NanoPT2016.jpeg"
    },
    "Q109782650": {
        "name": "Manuel Henrique Farias Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109653063": {
        "name": "Manuel Herberto Rosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324229": {
        "name": "Manuel Jacinto Nunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65031510": {
        "name": "Manuel Joaquim Masseno",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107977303": {
        "name": "Manuel Jorge Valamatos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q19607921": {
        "name": "Manuel Jos\u00e9 Alvarenga de Sousa Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324287": {
        "name": "Manuel Jos\u00e9 Ramires Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3286873": {
        "name": "Manuel Lobo Antunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Lobo%20Antunes.png"
    },
    "Q13582493": {
        "name": "Manuel Maria Carrilho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q469488": {
        "name": "Manuel Mar\u00edn",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Immanuel%20Mar%C3%ADn%20die%2023%20Novembris%202009.jpg"
    },
    "Q65499244": {
        "name": "Manuel Meirinho Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324389": {
        "name": "Manuel Mira Godinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324391": {
        "name": "Manuel Monge",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6752747": {
        "name": "Manuel Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109995650": {
        "name": "Manuel Moreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324419": {
        "name": "Manuel Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1382767": {
        "name": "Manuel Pinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Pinho.jpg"
    },
    "Q47537813": {
        "name": "Manuel Pinto Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AAA%206079.jpg"
    },
    "Q295049": {
        "name": "Manuel Pinto da Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Pinto%20da%20Costa.jpg"
    },
    "Q10324447": {
        "name": "Manuel Pizarro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420864": {
        "name": "Manuel Porto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q289154": {
        "name": "Manuel Quintas de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105620746": {
        "name": "Manuel Rita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324486": {
        "name": "Manuel Salgado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Arqt.%20Manuel%20Salgado%20-%20Transportes%20em%20Revista%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q15833722": {
        "name": "Manuel Seabra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109768822": {
        "name": "Manuel Serpa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q27835615": {
        "name": "Manuel Tarr\u00e9",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel-tarre-wikipedia.jpg"
    },
    "Q1891748": {
        "name": "Manuel Tilman",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324550": {
        "name": "Manuel Vilarinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q26256207": {
        "name": "Manuel da Costa Andrade",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20da%20Costa%20Andrade%20en%20Sevilla%20en%202017.jpg"
    },
    "Q106519654": {
        "name": "Manuel da Silva Azevedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65031512": {
        "name": "Manuel de Castro e Brito",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324638": {
        "name": "Manuel de Freitas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17318280": {
        "name": "Manuel de Oliveira Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6752420": {
        "name": "Manuel dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107121392": {
        "name": "Manuel dos Santos Afonso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420886": {
        "name": "Manuel dos Santos Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85853759": {
        "name": "Manuel dos Santos Serra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65497193": {
        "name": "Manuela Aguiar",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10324724": {
        "name": "Manuela Arcanjo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q444059": {
        "name": "Manuela Ferreira Leite",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuela%20Ferreira%20Leite.jpg"
    },
    "Q10324736": {
        "name": "Manuela Moura Guedes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107121442": {
        "name": "Mara Coelho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28758702": {
        "name": "Marcello Duarte Mathias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6756617": {
        "name": "Marcelo Rebelo de Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marcelo%20Rebelo%20de%20Sousa%20em%20fevereiro%20de%202018.jpg"
    },
    "Q11767932": {
        "name": "Marco Ant\u00f3nio Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23836571": {
        "name": "Marcos Perestrello",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q52161254": {
        "name": "Margarida Balseiro Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21290358": {
        "name": "Margarida Mano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28973801": {
        "name": "Margarida Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/HAND%20SHAKE%202016-09-02%20%2828782106053%29%20%28cropped%29%20-%20Margarida%20Marques.jpg"
    },
    "Q85875291": {
        "name": "Margarida Martins",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Margarida.martins%2001.jpg"
    },
    "Q108489496": {
        "name": "Margarida Paredes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420882": {
        "name": "Margarida Salema",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10325702": {
        "name": "Maria Am\u00e9lia Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110646853": {
        "name": "Maria Antonieta Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107122950": {
        "name": "Maria Ant\u00f3nia de Almeida Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q75062": {
        "name": "Maria Barroso",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Barroso.2013.JPG"
    },
    "Q72618895": {
        "name": "Maria Begonha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420667": {
        "name": "Maria Belo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11768765": {
        "name": "Maria Carrilho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q74501": {
        "name": "Maria Cavaco Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Cavaco%20Silva%20-%20Visita%20de%20Estado%20do%20Presidente%20Pe%C3%B1a%20Nieto%20a%20Portugal%20%282014%29.png"
    },
    "Q26256211": {
        "name": "Maria Clara Sottomayor",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q24956343": {
        "name": "Maria Eduarda Azevedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6761173": {
        "name": "Maria Elisa Domingues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10325835": {
        "name": "Maria Em\u00edlia de Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MariaEm%C3%ADliaDeSousa%202011-07-21.png"
    },
    "Q107326358": {
        "name": "Maria Escaja",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1895849": {
        "name": "Maria Eug\u00e9nia Martins de Nazar\u00e9 Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23778295": {
        "name": "Maria Fernanda Rollo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107123187": {
        "name": "Maria Gabriela Fonseca",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107123329": {
        "name": "Maria Germana Rocha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10325927": {
        "name": "Maria Jos\u00e9 Morgado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10325930": {
        "name": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25336914": {
        "name": "Maria Jos\u00e9 Rangel de Mesquita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q82322": {
        "name": "Maria Jos\u00e9 Ritta",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MariaJos%C3%A9Ritta.png"
    },
    "Q65496778": {
        "name": "Maria Jos\u00e9 Sampaio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10325943": {
        "name": "Maria Jo\u00e3o Bustorff",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3290963": {
        "name": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Jo%C3%A3o%20Rodrigues%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q13581124": {
        "name": "Maria Lu\u00eds Albuquerque",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Lu%C3%ADs%20Albuquerque.png"
    },
    "Q24040313": {
        "name": "Maria L\u00facia Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q22252746": {
        "name": "Maria Manuel Leit\u00e3o Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Maria%20Manuel%20Leit%C3%A3o%20Marques%29%20Horasis%20Global%20Meeting%20-%20Grand%20Opening%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q56349810": {
        "name": "Maria Manuel Rola",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65498261": {
        "name": "Maria Manuela de Melo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6761518": {
        "name": "Maria Ramos (empres\u00e1ria)",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Ramos%20-%20World%20Economic%20Forum%20Annual%20Meeting%20Davos%202010%20crop.jpg"
    },
    "Q25419872": {
        "name": "Maria Teresa Ambr\u00f3sio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TA%201.jpg"
    },
    "Q56352279": {
        "name": "Maria Teresa Rebolo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q15891359": {
        "name": "Maria Teresa da Costa Macedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fotografia%20Oficial.jpg"
    },
    "Q107123082": {
        "name": "Maria da Gra\u00e7a Reis",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1896446": {
        "name": "Maria da Luz Rosinha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10326140": {
        "name": "Maria das Dores Meira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6761683": {
        "name": "Maria de Bel\u00e9m Roseira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20de%20Bel%C3%A9m%20Roseira.jpg"
    },
    "Q235916": {
        "name": "Maria de Lourdes Pintasilgo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20de%20Lourdes%20Pintasilgo%201986%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q275677": {
        "name": "Maria de Lurdes Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Lurdes%20Rodrigues%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q6761703": {
        "name": "Maria do Carmo Seabra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q72410716": {
        "name": "Maria do C\u00e9u Antunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11769264": {
        "name": "Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10326192": {
        "name": "Maria do Ros\u00e1rio Carneiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10326209": {
        "name": "Mariana Aiveca",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mariana%20Aiveca%20%28Bloco%20Esquerda%29.png"
    },
    "Q17496474": {
        "name": "Mariana Mort\u00e1gua",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mariana%20Mort%C3%A1gua%20-%20Asia-Europe%20Peoples%27%20Forum%20Press%20Conference%2C%2019%20October%202012.png"
    },
    "Q107123818": {
        "name": "Mariana Pereira da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28973799": {
        "name": "Mariana Vieira da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mariana%20Vieira%20da%20Silva%20%28Assim%20%C3%A9%20Portugal%29%2C%20cropped.png"
    },
    "Q367910": {
        "name": "Mariano Gago",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mariano%20Gago%20signing%20ESO%20treaty.jpg"
    },
    "Q10819": {
        "name": "Mariano Rajoy",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rajoy%20anuncia%20elecciones%20en%20Catalu%C3%B1a%2005%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q9029075": {
        "name": "Marina Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108119897": {
        "name": "Marina Gon\u00e7alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q12927": {
        "name": "Marine Le Pen",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marine%20Le%20Pen%20%282017-03-24%29%2001%20cropped.jpg"
    },
    "Q611182": {
        "name": "Marinho Pinto",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Marinho%20e%20Pinto%20%28entrevista%20com%20R%C3%BAben%20Branco%29%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q294460": {
        "name": "Mario Draghi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Draghi%202021%20cropped.jpg"
    },
    "Q47904": {
        "name": "Mario Monti",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Monti%20-%20Festival%20Economia%202013.JPG"
    },
    "Q440355": {
        "name": "Marisa Matias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marisa%20Matias%20%2848951346106%29.jpg"
    },
    "Q16491101": {
        "name": "Marques J\u00fanior",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85180684": {
        "name": "Marta Freitas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q57339530": {
        "name": "Marta Temido",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85854184": {
        "name": "Martim Gracias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107124110": {
        "name": "Martina de Jesus",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308790": {
        "name": "Martins Goulart",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mgoulart9384%2010200228928946254%201773434558%20n.jpg"
    },
    "Q10327054": {
        "name": "Mar\u00e7al Grilo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65498301": {
        "name": "Maximiano Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10328972": {
        "name": "Mesquita Machado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Braga%20Romana%202011%20Mesquita%20Machado.jpg"
    },
    "Q6834299": {
        "name": "Michael Seufert",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Michael%20Seufert.jpg"
    },
    "Q463533": {
        "name": "Michel Temer",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Presidente%20Michel%20Temer%20%28foto%20oficial%29%20-%20cortada.jpg"
    },
    "Q10329706": {
        "name": "Miguel Albuquerque",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saint%20Helier%20-%20Funchal%202012%2013.jpg"
    },
    "Q28555818": {
        "name": "Miguel Anacoreta Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3312940": {
        "name": "Miguel Arrobas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10329729": {
        "name": "Miguel Beleza",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109330478": {
        "name": "Miguel Boieiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108119751": {
        "name": "Miguel Cabrita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q732154": {
        "name": "Miguel Cadilhe",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104137316": {
        "name": "Miguel Costa Matos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AprCandidaturaMCM%20%2827%20de%2053%29.jpg"
    },
    "Q108119292": {
        "name": "Miguel Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10329776": {
        "name": "Miguel Frasquilho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Frasquilho%2009.jpg"
    },
    "Q19367368": {
        "name": "Miguel Galv\u00e3o Teles",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25444427": {
        "name": "Miguel Gon\u00e7alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10329790": {
        "name": "Miguel Horta e Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3131021": {
        "name": "Miguel Macedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Macedo%20pol%C3%ADtico%20portugu%C3%AAs.png"
    },
    "Q16855282": {
        "name": "Miguel Mendon\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21468002": {
        "name": "Miguel Morais Leit\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3302199": {
        "name": "Miguel Pais do Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Amaral%20Le%20Mans%20drivers%20parade%202011%20crop.jpg"
    },
    "Q17318300": {
        "name": "Miguel Pinto Luz",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Miguel%20Pinto%20Luz%29%20Horasis%20Global%20Meeting%20-%20Grand%20Opening.%202018%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q13576558": {
        "name": "Miguel Poiares Maduro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Maduro%20-%20The%20State%20of%20the%20Union%202013.jpg"
    },
    "Q3041550": {
        "name": "Miguel Portas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MiguelPortas%282009%29.jpg"
    },
    "Q10329839": {
        "name": "Miguel Rasquinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q527722": {
        "name": "Miguel Relvas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Relvas%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q1567582": {
        "name": "Miguel Sousa Tavares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Sousa%20Tavares.jpg"
    },
    "Q11780551": {
        "name": "Miguel Tiago",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Tiago%20PCP.png"
    },
    "Q44851": {
        "name": "Miguel Torga",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Torga%20100anos.png"
    },
    "Q504522": {
        "name": "Miguel Trovoada",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6844839": {
        "name": "Miguel Vale de Almeida",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Vale%20de%20Almeida%20in%20San%20Francisco.jpg"
    },
    "Q10329879": {
        "name": "Miguel Veiga",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17270836": {
        "name": "Miguel Viegas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q62551": {
        "name": "Mikhail Kasyanov",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Kasyanov%202015.png"
    },
    "Q10330076": {
        "name": "Miller Guerra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q88907642": {
        "name": "Miranda Calha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3318922": {
        "name": "Mohamad Chatah",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ermita%20de%20Santo%20Cristo%20de%20Miranda%2C%20Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20las%20Hoyas%2C%20Soria%2C%20Espa%C3%B1a%2C%202017-05-26%2C%20DD%2065.jpg"
    },
    "Q25421892": {
        "name": "Mois\u00e9s Ferreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mois%C3%A9s%20Ferreira%20%28Maluco%20Beleza%202017-06-24%29.png"
    },
    "Q745134": {
        "name": "Mota Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helder%20Antunes%20e%20Jo%C3%A3o%20Bosco%20Mota%20Amaral%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q19878": {
        "name": "Muammar al-Gaddafi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Moamer%20el%20Gadafi%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q56160911": {
        "name": "Murtada Said Abdel Baki al-Hadithi",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107121609": {
        "name": "M\u00e1rcia Passos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334358": {
        "name": "M\u00e1rio Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108118754": {
        "name": "M\u00e1rio Belo Morgado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334395": {
        "name": "M\u00e1rio Cal Brand\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334426": {
        "name": "M\u00e1rio Campos Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21568721": {
        "name": "M\u00e1rio Centeno",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20economic%20and%20financial%20affairs%20ministers%20%28ECOFIN%29.%20Handshake%2C%20Eurogroup%20Toomas%20T%C3%B5niste%20and%20M%C3%A1rio%20Centeno%20%2837238535645%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q705585": {
        "name": "M\u00e1rio Coluna",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Coluna%20%281969%29.jpg"
    },
    "Q6949714": {
        "name": "M\u00e1rio Crespo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107030240": {
        "name": "M\u00e1rio Cristina de Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334416": {
        "name": "M\u00e1rio David",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/David%20M%C3%A1rio%202014-02-06%201.jpg"
    },
    "Q3331969": {
        "name": "M\u00e1rio Ferreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Ferreira.JPG"
    },
    "Q12393797": {
        "name": "M\u00e1rio Fonseca",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20fonseca.jpg"
    },
    "Q357941": {
        "name": "M\u00e1rio Lino",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Lino%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q60780752": {
        "name": "M\u00e1rio Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334481": {
        "name": "M\u00e1rio Mesquita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334488": {
        "name": "M\u00e1rio Montalv\u00e3o Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334505": {
        "name": "M\u00e1rio Patinha Ant\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334520": {
        "name": "M\u00e1rio Raposo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q18708061": {
        "name": "M\u00e1rio Silvares de Carvalho Figueiredo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q156781": {
        "name": "M\u00e1rio Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%C3%A1rio%20Soares%20%282003%29%20portrait.jpg"
    },
    "Q185771": {
        "name": "M\u00e1rio Sottomayor Cardia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10334548": {
        "name": "M\u00e1rio Tom\u00e9",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q603534": {
        "name": "M\u00e1rio Zambujal",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Zambujal.jpg"
    },
    "Q107124509": {
        "name": "M\u00f3nica Quintela",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q377683": {
        "name": "Narana Coissor\u00f3",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Narana%20Coissor%C3%B3.jpg"
    },
    "Q3336049": {
        "name": "Narciso Mendes Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10335529": {
        "name": "Narciso Miranda",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Narciso%20Miranda%20Portuguese%20politician.png"
    },
    "Q18600339": {
        "name": "Natalie Jaresko",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Natalie%20Jaresko%20in%20Kiev%2C%2028%20January%202015%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q17124888": {
        "name": "Nat\u00e1lia Carrascal\u00e3o Antunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2020-01-28%20Nat%C3%A1lia%20Carrascal%C3%A3o%20Antunes%201.jpg"
    },
    "Q8023": {
        "name": "Nelson Mandela",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nelson%20Mandela%201994.jpg"
    },
    "Q107126548": {
        "name": "Nelson Peralta",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85875924": {
        "name": "Nelson de Souza",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q329": {
        "name": "Nicolas Sarkozy",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nicolas%20Sarkozy%20%282015-10-29%29%2003%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q28058759": {
        "name": "Nicol\u00e1s Dujovne",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/NicolasDujovne%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q58132": {
        "name": "Nicol\u00e1s Maduro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nicol%C3%A1s%20Maduro%20%282019-10-25%29%2002.jpg"
    },
    "Q70385445": {
        "name": "Nilza de Sena",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nilza%20de%20Sena%20at%20OSCE%20PA%20Autumn%20Meeting%2C%20Marrakech%2C%205%20Oct.%202019%20%2848848472881%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q106953568": {
        "name": "Norberto Patinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10338164": {
        "name": "Nuno Artur Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q101656328": {
        "name": "Nuno Barata",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10338167": {
        "name": "Nuno Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q72988063": {
        "name": "Nuno Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106976333": {
        "name": "Nuno Correia da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2344342": {
        "name": "Nuno Crato",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/NunoCrato.jpg"
    },
    "Q48878221": {
        "name": "Nuno Encarna\u00e7\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107126993": {
        "name": "Nuno Fazenda",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107752190": {
        "name": "Nuno Fraz\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496709": {
        "name": "Nuno Godinho de Matos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108990361": {
        "name": "Nuno Gon\u00e7alo Po\u00e7as",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106546986": {
        "name": "Nuno Graciano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1379494": {
        "name": "Nuno Krus Abecasis",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Krus%20Abecasis%20-%20cart%C3%A3o%20de%20filiado%20no%20CDS-PP%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q11794196": {
        "name": "Nuno Magalh\u00e3es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10338219": {
        "name": "Nuno Melo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Melo%20MEP%2C%20Strasbourg%20-%20Diliff.jpg"
    },
    "Q10338221": {
        "name": "Nuno Miguel Henriques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10338225": {
        "name": "Nuno Morais Sarmento",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10338246": {
        "name": "Nuno Rodrigues dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q920869": {
        "name": "Nuno Severiano Teixeira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Severiano%20Teixeira%20070608-D-9880W-007.jpg"
    },
    "Q107128811": {
        "name": "Nuno S\u00e1",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q11794197": {
        "name": "Nuno Teixeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10338258": {
        "name": "Nuno Vasconcellos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10295257": {
        "name": "Nuno da C\u00e2mara Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420804": {
        "name": "N\u00e9lio Mendon\u00e7a",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Football%20stadium%20monument%2C%20Funchal%20%2833084948001%29.jpg"
    },
    "Q2891285": {
        "name": "Oct\u00e1vio Pato",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Oct%C3%A1vio%20Pato.png"
    },
    "Q10340237": {
        "name": "Odete Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q103819858": {
        "name": "Odete Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107133080": {
        "name": "Of\u00e9lia Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85179710": {
        "name": "Olavo C\u00e2mara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107139690": {
        "name": "Olga Silvestre",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q86748007": {
        "name": "Orlando Coutinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EZA%20Seminar%20-%20Towards%20a%20new%20European%20inspection%20autority%2033%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q715046": {
        "name": "Orlando Smith",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D.%20Orlando%20Smith%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q1317": {
        "name": "Osama bin Laden",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Osama%20bin%20Laden%20portrait.jpg"
    },
    "Q24286982": {
        "name": "Osvaldo de Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1353499": {
        "name": "Otelo Saraiva de Carvalho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Otelo%20Saraiva%20de%20Carvalho%201976%20b.tif"
    },
    "Q13989269": {
        "name": "Pablo Iglesias Turri\u00f3n",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pablo%20Iglesias%202020%20%28portrait%29.jpg"
    },
    "Q10343426": {
        "name": "Paco Bandeira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paco%20Bandeira.png"
    },
    "Q10343483": {
        "name": "Padre Max",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107139929": {
        "name": "Palmira Maciel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108118394": {
        "name": "Patr\u00edcia Gaspar",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q28028874": {
        "name": "Paula Amorim",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paula-Amorim.jpg"
    },
    "Q105824807": {
        "name": "Paula Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108443983": {
        "name": "Paula Rosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q102300635": {
        "name": "Paula Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3075716": {
        "name": "Paula Teixeira da Cruz",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paula%20Teixeira%20da%20Cruz%20%28politician%29.png"
    },
    "Q66688848": {
        "name": "Paulino Ascen\u00e7\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q14983130": {
        "name": "Paulo Caf\u00f4fo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Caf%C3%B4fo.jpg"
    },
    "Q7155180": {
        "name": "Paulo Casaca",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10346568": {
        "name": "Paulo Est\u00eav\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10346590": {
        "name": "Paulo Freitas do Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Freitas%20do%20Amaral.jpg"
    },
    "Q107141655": {
        "name": "Paulo Leit\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10346669": {
        "name": "Paulo Lowndes Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2469453": {
        "name": "Paulo Macedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PauloMacedo%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q51882956": {
        "name": "Paulo Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10346704": {
        "name": "Paulo Mendo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q101617629": {
        "name": "Paulo Moniz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10346717": {
        "name": "Paulo Morgado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Morgado%202015.png"
    },
    "Q10346718": {
        "name": "Paulo Mota Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66713687": {
        "name": "Paulo Neves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q67195219": {
        "name": "Paulo Nunes de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25440961": {
        "name": "Paulo N\u00fancio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20N%C3%BAncio.jpg"
    },
    "Q7155277": {
        "name": "Paulo Pedroso",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vital%20Moreira%2C%20acompanhado%20de%20Edite%20Estrela%20e%20Paulo%20Pedroso.jpg"
    },
    "Q65497481": {
        "name": "Paulo Pereira Coelho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q22958361": {
        "name": "Paulo Pinto de Albuquerque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65499184": {
        "name": "Paulo Pisco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10346748": {
        "name": "Paulo Pitta e Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q58161": {
        "name": "Paulo Portas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/P%20Portas%202009.png"
    },
    "Q102209446": {
        "name": "Paulo Porto Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10346767": {
        "name": "Paulo Rangel",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MERCOSUL%20-%20Representa%C3%A7%C3%A3o%20Brasileira%20no%20Parlamento%20do%20Mercosul%20%2822371092998%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q107145184": {
        "name": "Paulo Rios de Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q103891418": {
        "name": "Paulo S\u00e1",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21072405": {
        "name": "Paulo Trigo Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q104419707": {
        "name": "Paulo Valad\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2880892": {
        "name": "Paulo Vallada",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65174706": {
        "name": "Paulo de Almeida Sande",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Almeida%20Sande.jpg"
    },
    "Q18697787": {
        "name": "Paulo de Morais",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PauloMorais.png"
    },
    "Q2254113": {
        "name": "Pedro Abrunhosa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Abrunhosa%20Henrique%20Matos.jpg"
    },
    "Q107145323": {
        "name": "Pedro Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347320": {
        "name": "Pedro Arroja",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q61195608": {
        "name": "Pedro Bacelar de Vasconcelos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85712941": {
        "name": "Pedro Baptista",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85876514": {
        "name": "Pedro Calado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420689": {
        "name": "Pedro Canavarro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q101537534": {
        "name": "Pedro Cegonho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496808": {
        "name": "Pedro Coelho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107155097": {
        "name": "Pedro Coimbra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106532452": {
        "name": "Pedro Delgado Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347430": {
        "name": "Pedro Duarte",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30934997": {
        "name": "Pedro Feist",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347467": {
        "name": "Pedro Filipe Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Filipe%20Soares%20na%20VIII%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20do%20Bloco%20de%20Esquerda.jpg"
    },
    "Q110757572": {
        "name": "Pedro Fraz\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q22298080": {
        "name": "Pedro Guerra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6271770": {
        "name": "Pedro Guerreiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7159626": {
        "name": "Pedro Guilherme-Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20090524Pedro.jpg"
    },
    "Q28555825": {
        "name": "Pedro Holstein Campilho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347577": {
        "name": "Pedro Lynce",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347580": {
        "name": "Pedro Machado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedromachado.jpg"
    },
    "Q25175950": {
        "name": "Pedro Machete",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q22005939": {
        "name": "Pedro Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/High-hevel%20Conference%20Dedicated%20to%20EU%20Cohesion%20Policy%20Handshake%20%2827796851787%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q16940524": {
        "name": "Pedro Morais Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Morais%20Soares.png"
    },
    "Q2913325": {
        "name": "Pedro Mota Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Pedro%20Mota%20Soares%2C%20Former%20Minister%20of%20Social%20Affairs%2C%20Portugal%20%2827892180960%29.jpg"
    },
    "Q106356176": {
        "name": "Pedro Neves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Neves%20PAN.png"
    },
    "Q10347660": {
        "name": "Pedro Nuno Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Nuno%20Santos%2C%202020-01-15%20%28cropped%29.png"
    },
    "Q50591864": {
        "name": "Pedro Pais de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q57615": {
        "name": "Pedro Passos Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Passos%20Coelho%201.jpg"
    },
    "Q10347324": {
        "name": "Pedro Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110759678": {
        "name": "Pedro Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107431": {
        "name": "Pedro Pires",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Verona%20Rodrigues%20Pires.jpg"
    },
    "Q10347708": {
        "name": "Pedro Pires de Miranda",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347716": {
        "name": "Pedro Quartin Gra\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347715": {
        "name": "Pedro Queiroz Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107161378": {
        "name": "Pedro Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107157754": {
        "name": "Pedro Roque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1392332": {
        "name": "Pedro Rosa Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347591": {
        "name": "Pedro Roseta",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q239248": {
        "name": "Pedro Santana Lopes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Santana%20Lopes.jpg"
    },
    "Q10347759": {
        "name": "Pedro Silva Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2066785": {
        "name": "Pedro Silva Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Silva%20Pereira%2C%20Festa%20de%20Natal%20do%20PS%20Montalegre%20de%202015.png"
    },
    "Q42305316": {
        "name": "Pedro Siza Vieira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20%2006%202018%20-%20Pedro%20Siza%20Vieira.jpg"
    },
    "Q17496480": {
        "name": "Pedro Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107169523": {
        "name": "Pedro Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10347837": {
        "name": "Pedro da Vinha Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107156294": {
        "name": "Pedro do Carmo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65164957": {
        "name": "Pedro dos Santos Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q15614932": {
        "name": "Pierre Gramegna",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20economic%20and%20financial%20affairs%20ministers%20%28ECOFIN%29.%20Handshake%2C%20Eurogroup%20Toomas%20T%C3%B5niste%20and%20Pierre%20Gramegna%20%2836840348840%29%20CROP%20GRAMEGNA.jpg"
    },
    "Q48778102": {
        "name": "Pohiva Tu\u02bbi\u02bbonetoa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pohiva%20Tu%CA%BBi%CA%BBonetoa%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10351143": {
        "name": "Pompeu Miguel Martins",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pmmlogo.jpg"
    },
    "Q107169823": {
        "name": "Porf\u00edrio Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q184810": {
        "name": "P\u00e1l Schmitt",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2018-10-18%20Karate%20Boys%27%20-68%20kg%20at%202018%20Summer%20Youth%20Olympics%20%E2%80%93%20Victory%20ceremony%20%28Martin%20Rulsch%29%2005.jpg"
    },
    "Q10355764": {
        "name": "P\u00f4ncio Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420701": {
        "name": "Quin\u00eddio Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q123923": {
        "name": "Radovan Karad\u017ei\u0107",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RadovanKaradzic.jpg"
    },
    "Q106987219": {
        "name": "Rafael Corte Real",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q47453090": {
        "name": "Ramiro Moreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1021708": {
        "name": "Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EPP%20Summit%20March%202011%20Ram%C3%B3n%20Luis%20Valc%C3%A1rcel%20Siso.jpg"
    },
    "Q11833801": {
        "name": "Raquel Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107170330": {
        "name": "Raquel Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107175037": {
        "name": "Raul Miguel de Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10357633": {
        "name": "Raul R\u00eago",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3420579": {
        "name": "Raya Haffar El Hassan",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Secretary%20Pompeo%20Meets%20With%20Minister%20of%20Interior%20Raya%20El%20Hassan%20in%20Beirut%20-%2040475132763.jpg"
    },
    "Q65497047": {
        "name": "Ra\u00fal Brito",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q46809": {
        "name": "Ra\u00fal Castro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ra%C3%BAl%20Castro%20Ruz%20en%20M%C3%A9xico%2C%202015%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10357753": {
        "name": "Ra\u00fal Miguel Rosado Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q80850839": {
        "name": "Ra\u0161ko Konjevi\u0107",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q607679": {
        "name": "Regina Bastos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Regina%20Bastos%202016-03-08.png"
    },
    "Q101229642": {
        "name": "Regina Tavares da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q110063052": {
        "name": "Renata Cambra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10308703": {
        "name": "Ribau Esteves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7322552": {
        "name": "Ricardo Baptista Leite",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Baptista%20Leite.jpg"
    },
    "Q108417100": {
        "name": "Ricardo Barros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10361101": {
        "name": "Ricardo Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10361131": {
        "name": "Ricardo Fonseca Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107176430": {
        "name": "Ricardo Le\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q43422874": {
        "name": "Ricardo Mourinho F\u00e9lix",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Mourinho%20F%C3%A9lix%2C%20Informal%20ECOFIN%2C%202016-09-10.jpg"
    },
    "Q108118345": {
        "name": "Ricardo Pinheiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2799963": {
        "name": "Ricardo Reis",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Reis%203.jpg"
    },
    "Q15105537": {
        "name": "Ricardo Rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saints%20of%20June%20Procession%202014%2031.JPG"
    },
    "Q106626652": {
        "name": "Ricardo Robles",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10361221": {
        "name": "Ricardo Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Rodrigues.jpg"
    },
    "Q15267277": {
        "name": "Ricardo Salgado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RicardoSalgado%282009%29.jpg"
    },
    "Q16596372": {
        "name": "Ricardo Serr\u00e3o Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85876953": {
        "name": "Ricardo S\u00e1 Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107177088": {
        "name": "Ricardo Vicente",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q96077705": {
        "name": "Rita Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107177442": {
        "name": "Rita Borges Madeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108118314": {
        "name": "Rita Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9310612": {
        "name": "Rita Rato",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rita%20Rato.jpg"
    },
    "Q108118246": {
        "name": "Rita da Cunha Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10707": {
        "name": "Robert Mugabe",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mugabe%201979%20a.jpg"
    },
    "Q436123": {
        "name": "Roberta Angelilli",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Angelilli%2C%20Roberta-2481.jpg"
    },
    "Q10363221": {
        "name": "Roberta Medina",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7351526": {
        "name": "Roberta Metsola Tedesco Triccas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Roberta%20Metsola%20January%202022.jpg"
    },
    "Q10363320": {
        "name": "Roberto Carneiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420708": {
        "name": "Rodolfo Crespo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16145938": {
        "name": "Rog\u00e9rio Bacalhau",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420682": {
        "name": "Rog\u00e9rio Brito",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q171428": {
        "name": "Roman Abramovich",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Abramovich%20Chukotka%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q4231170": {
        "name": "Roman Konoplev",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Roman%20Konoplev%20-%202013.jpg"
    },
    "Q38484": {
        "name": "Romano Prodi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Romano%20Prodi%20in%20Nova%20Gorica%20%282b%29.jpg"
    },
    "Q72312285": {
        "name": "Romualda Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q96240434": {
        "name": "Rosa Albernaz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q56349046": {
        "name": "Rosa Dart",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rosa%20Dart.jpg"
    },
    "Q64657904": {
        "name": "Rosa Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q231084": {
        "name": "Rosa Mota",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rosa%20Mota%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q107177591": {
        "name": "Ros\u00e1rio Gamb\u00f4a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q64578215": {
        "name": "Ruben de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q22807807": {
        "name": "Rubina Berardo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q56352307": {
        "name": "Rubina Leal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420657": {
        "name": "Rui Almeida Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420659": {
        "name": "Rui Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q73104708": {
        "name": "Rui Barreto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17280382": {
        "name": "Rui Beja",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/APEL%20Foto%20oficial.JPG"
    },
    "Q66741757": {
        "name": "Rui Caetano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107177797": {
        "name": "Rui Cristina",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108461133": {
        "name": "Rui Fonseca e Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16940727": {
        "name": "Rui Gomes da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10365280": {
        "name": "Rui Machete",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Secretary%20Kerry%20and%20Portuguese%20Foreign%20Minister%20Machete%20Address%20Reporters.jpg"
    },
    "Q10365282": {
        "name": "Rui Manuel Gens de Moura Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q25894205": {
        "name": "Rui Manuel Miranda de Mesquita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108114839": {
        "name": "Rui Martinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10365290": {
        "name": "Rui Mateus",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23904967": {
        "name": "Rui Medeiros",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105416402": {
        "name": "Rui Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16940732": {
        "name": "Rui Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Moreira.jpg"
    },
    "Q10365301": {
        "name": "Rui Nabeiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Nabeiro%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q97276496": {
        "name": "Rui Nepomuceno",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui02.jpg"
    },
    "Q109537778": {
        "name": "Rui Oliveira e Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106844869": {
        "name": "Rui Pedro \u00c1vila",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10365313": {
        "name": "Rui Pena",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q729402": {
        "name": "Rui Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7378729": {
        "name": "Rui Rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RuiRio%40EPP2018.jpg"
    },
    "Q107182206": {
        "name": "Rui Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q329933": {
        "name": "Rui Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1337232": {
        "name": "Rui Tavares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Tavares%20%288642707968%29.jpg"
    },
    "Q7383631": {
        "name": "Ruy Seabra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q1316": {
        "name": "Saddam Hussein",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saddam%20Hussein%20at%20trial%2C%20July%202004.JPEG"
    },
    "Q48964604": {
        "name": "Salvador Malheiro Ferreira da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q55168313": {
        "name": "Salvador Massano Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10367513": {
        "name": "Sanches Os\u00f3rio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107360656": {
        "name": "Sandra Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107183173": {
        "name": "Sandra Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q64524420": {
        "name": "Sandra Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sandra%20Brito%20Pereira%20%2849136086053%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q107193833": {
        "name": "Santinho Pacheco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q64698738": {
        "name": "Sara Amancio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q64523123": {
        "name": "Sara Cerdas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mep%20Sara%20Cerdas.jpg"
    },
    "Q66688384": {
        "name": "Sara Madruga da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107201951": {
        "name": "Sara Velez",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q306": {
        "name": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Retrato%20Oficial%20Presidente%20Pi%C3%B1era%202018.jpg"
    },
    "Q3561012": {
        "name": "Seetanah Lutchmeenaraidoo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Seetanah%20Lutchmeenaraidoo.jpg"
    },
    "Q105906584": {
        "name": "Serr\u00e3o Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4391066": {
        "name": "Sharif Rahimzoda",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q90526705": {
        "name": "Sid\u00f3nio Bettencourt",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sidonio%202021.jpg"
    },
    "Q356691": {
        "name": "Sid\u00f3nio Pais",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/President%20Paes%20of%20Portugal.jpg"
    },
    "Q11860": {
        "name": "Silvio Berlusconi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silvio%20Berlusconi%202018.jpg"
    },
    "Q10372258": {
        "name": "Sita Valles",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sita%20Valles%20in%20Panjim%2C%20painted.jpg"
    },
    "Q47139": {
        "name": "Slobodan Milo\u0161evi\u0107",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Slobodan%20Milosevic%20Dayton%20Agreement.jpg"
    },
    "Q106625381": {
        "name": "Sofia Afonso Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107204005": {
        "name": "Sofia Ara\u00fajo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10372914": {
        "name": "Sofia Cabral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10293444": {
        "name": "Sofia Galv\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107204370": {
        "name": "Sofia Matos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10372930": {
        "name": "Sofia Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q235992": {
        "name": "Sophia de Mello Breyner Andresen",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sophia%20Mello%20Breyner%20Andersen.png"
    },
    "Q3496762": {
        "name": "Stanis\u0142aw Kluza",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Stanis%C5%82aw%20Kluza.JPG"
    },
    "Q2368982": {
        "name": "Susana Amador",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Susana%20Amador%20-%20September%202016%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q107208208": {
        "name": "Susana Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109855753": {
        "name": "Susana Helena Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65499619": {
        "name": "S\u00e9rgio Azevedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10376154": {
        "name": "S\u00e9rgio Lipari Pinto",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lipari%20mini.JPG"
    },
    "Q505685": {
        "name": "S\u00e9rgio Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9rgio%20Marques.JPG"
    },
    "Q16193358": {
        "name": "S\u00e9rgio Rebelo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q6272417": {
        "name": "S\u00e9rgio Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16940806": {
        "name": "S\u00e9rgio Silva Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7666117": {
        "name": "S\u00e9rgio Sousa Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65498002": {
        "name": "S\u00e9rgio Vieira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q334835": {
        "name": "S\u00e9rgio Vieira de Mello",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9rgio%20Vieira%20de%20Mello.jpg"
    },
    "Q107202393": {
        "name": "S\u00edlvia Torres",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7666263": {
        "name": "S\u00f3nia Ara\u00fajo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%B3nia%20Ara%C3%BAjo.jpg"
    },
    "Q61944385": {
        "name": "S\u00f3nia Fertuzinhos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7689030": {
        "name": "Tavares Moreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107209912": {
        "name": "Telma Guerreiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16940875": {
        "name": "Telmo Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108855758": {
        "name": "Teod\u00f3sio Alcobia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9357256": {
        "name": "Teresa Almeida Garrett",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3038797": {
        "name": "Teresa Caeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108114805": {
        "name": "Teresa Coelho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30934991": {
        "name": "Teresa Leal Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teresa%20Leal%20Coelho%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q23836573": {
        "name": "Teresa Morais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7702196": {
        "name": "Teresa Patr\u00edcio Gouveia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teresa%20Gouveia%20na%20Exponor.JPG"
    },
    "Q10380539": {
        "name": "Teresa Zambujo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7708651": {
        "name": "Te\u00f3filo Carvalho dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85877644": {
        "name": "Te\u00f3filo Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q264766": {
        "name": "Theresa May",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Theresa%20May%20%282016%29.jpg"
    },
    "Q78490": {
        "name": "Thomas Klestil",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Thomas%20Klestil%201.jpg"
    },
    "Q98485": {
        "name": "Thomas Sch\u00e4fer",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MJK00768%20Thomas%20Sch%C3%A4fer.jpg"
    },
    "Q108114629": {
        "name": "Tiago Antunes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106953722": {
        "name": "Tiago Barbosa Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q23799289": {
        "name": "Tiago Brand\u00e3o Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202017%20-%20Day%201%20DG2%202759%20%2838241612491%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q107211079": {
        "name": "Tiago Est\u00eav\u00e3o Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q97736572": {
        "name": "Tiago Mayan Gon\u00e7alves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tiago%20Mayan.png"
    },
    "Q65174877": {
        "name": "Tiago Moreira de S\u00e1",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tms3.png"
    },
    "Q10382743": {
        "name": "Tito Augusto de Morais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q9545": {
        "name": "Tony Blair",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tony%20Blair%202010%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q89398": {
        "name": "Ulrike Lunacek",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ulrike%20Lunacek%20April%202014%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q60772": {
        "name": "Ursula von der Leyen",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ursula%20von%20der%20Leyen.jpg"
    },
    "Q92134": {
        "name": "Uta Nickel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q4007647": {
        "name": "Valentim Loureiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valentim%20Loureiro%20by%20Henrique%20Matos%2001.jpg"
    },
    "Q107326501": {
        "name": "Vasco Barata",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q968223": {
        "name": "Vasco Cordeiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Cordeiro%202016.jpg"
    },
    "Q17420742": {
        "name": "Vasco Garcia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q712532": {
        "name": "Vasco Gon\u00e7alves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Goncalves%201982%20Henrique%20Matos%2001.jpg"
    },
    "Q2119928": {
        "name": "Vasco Gra\u00e7a Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Gra%C3%A7a%20Moura%20-%20Pr%C3%A9mio%20Europa%20David%20Mour%C3%A3o-Ferreira%202010.png"
    },
    "Q2511022": {
        "name": "Vasco Louren\u00e7o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/VascoLourenco.jpg"
    },
    "Q10389336": {
        "name": "Vasco Pereira Coutinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10389338": {
        "name": "Vasco Pulido Valente",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10389340": {
        "name": "Vasco Rato",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7916430": {
        "name": "Vasco da Gama Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107211134": {
        "name": "Vera Braz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3556927": {
        "name": "Vicente Jorge Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q107523979": {
        "name": "Victor Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10390341": {
        "name": "Victor Cunha Rego",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10390363": {
        "name": "Victor Manuel Freire Boga",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Victor%20Manuel%20Freire%20Boga.JPG"
    },
    "Q10390387": {
        "name": "Victor de S\u00e1 Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65496922": {
        "name": "Vidigal Amaro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q27826608": {
        "name": "Vincent Van Peteghem",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vincent%20Van%20Peteghem%20at%20EPP%20Summit%2C%2015%20October%202020%20%2850488768457%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q85854367": {
        "name": "Virg\u00edlio Azevedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q17420848": {
        "name": "Virg\u00edlio Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16930368": {
        "name": "Virg\u00ednia Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Virginia%20Moura%20Egidio%20Santos.png"
    },
    "Q446042": {
        "name": "Vital Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Moreira%20Vital%202014-02-03%203.jpg"
    },
    "Q10392072": {
        "name": "Vitalino Canas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitalino%20Canas%2C%20Semin%C3%A1rio%20Internacional%20de%20Direito%20Administrativo%20e%20de%20Administra%C3%A7%C3%A3o%20P%C3%BAblica%2C%202017%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q108434558": {
        "name": "Vitor Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q56349485": {
        "name": "Vitor Ramalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q7195700": {
        "name": "Vitorino Salom\u00e9",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitorino2014.06%28q%29.JPG"
    },
    "Q47537702": {
        "name": "Vitorino Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tino-de-Rans-RIR.jpg"
    },
    "Q235866": {
        "name": "Viviane Reding",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viviane%20Reding%20%28Martin%20Rulsch%29%2001.jpg"
    },
    "Q7747": {
        "name": "Vladimir Putin",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vladimir%20Putin%20%282021-02-27%29.jpg"
    },
    "Q30934722": {
        "name": "V\u00e2nia Dias da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66741724": {
        "name": "V\u00e2nia Jesus",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16146065": {
        "name": "V\u00edtor Aleixo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q973458": {
        "name": "V\u00edtor Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q109785513": {
        "name": "V\u00edtor Baltasar Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10392723": {
        "name": "V\u00edtor Bento",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q105810842": {
        "name": "V\u00edtor Cabrita Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q529992": {
        "name": "V\u00edtor Const\u00e2ncio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/V%C3%ADtor%20Constancio%20at%20Chatham%20House.jpg"
    },
    "Q7925828": {
        "name": "V\u00edtor Crespo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q2118027": {
        "name": "V\u00edtor Gaspar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitor%20Gaspar.JPG"
    },
    "Q23290826": {
        "name": "V\u00edtor Wengorovius",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66092452": {
        "name": "Walter Alfredo Agosto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10393105": {
        "name": "Walter Rosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q65499870": {
        "name": "Wanda Guimar\u00e3es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q16019": {
        "name": "Wolfgang Sch\u00e4uble",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Wolfgang%20Sch%C3%A4uble%20-%202017%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q11509": {
        "name": "Xanana Gusm\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Xanana%202011.jpg"
    },
    "Q40688": {
        "name": "Yanis Varoufakis",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019-04-13%20Yanis%20Varoufakis%20by%20Olaf%20Kosinsky-0658.jpg"
    },
    "Q34211": {
        "name": "Yasser Arafat",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Arafat%20by%20Yaakov%20Saar.jpg"
    },
    "Q57647": {
        "name": "Yoshihiko Noda",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Yoshihiko%20Noda%2020110902.jpg"
    },
    "Q12981": {
        "name": "Yves Leterme",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Yves%20Leterme.jpg"
    },
    "Q42559242": {
        "name": "Zainab Ahmed",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Zainab%20Ahmed%20-%202016.jpg"
    },
    "Q10394994": {
        "name": "Zeinal Bava",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Zeinal%20Bava.png"
    },
    "Q206147": {
        "name": "Zita Seabra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q85879039": {
        "name": "Zuraida Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q106943329": {
        "name": "\u00c1lvaro Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q61944361": {
        "name": "\u00c1lvaro Amaro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30930121": {
        "name": "\u00c1lvaro Arranja",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10395752": {
        "name": "\u00c1lvaro Augusto Matos Almeida",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaro5.JPG"
    },
    "Q10395757": {
        "name": "\u00c1lvaro Barreto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108600430": {
        "name": "\u00c1lvaro Brasileiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q30934717": {
        "name": "\u00c1lvaro Castello-Branco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q250919": {
        "name": "\u00c1lvaro Cunhal",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaro%20Cunhal%20%281980%29.jpg"
    },
    "Q110385336": {
        "name": "\u00c1lvaro D\u00e2maso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q10395809": {
        "name": "\u00c1lvaro Laborinho L\u00facio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C3%81lvaro%20Laborinho%20L%C3%BAcio.jpg"
    },
    "Q8076725": {
        "name": "\u00c1lvaro Monjardino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q3021885": {
        "name": "\u00c1lvaro Santos Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C3%81lvaro%20Santos%20Pereira%20%28cropped%29.jpg"
    },
    "Q10395753": {
        "name": "\u00c1lvaro Veiga de Oliveira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaroveigaoliveira.jpg"
    },
    "Q108595918": {
        "name": "\u00c1lvaro de Sousa Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q108114536": {
        "name": "\u00c2ngela Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q8077028": {
        "name": "\u00c2ngelo Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q21290173": {
        "name": "\u00c2ngelo Paup\u00e9rio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    },
    "Q66984771": {
        "name": "\u00c9lvio Sousa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.svg"
    }
}