{
    "Q182367": {
        "name": "Jos\u00e9 S\u00f3crates",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Josesocrates09082006.jpg",
        "nr_articles": 1110
    },
    "Q57398": {
        "name": "An\u00edbal Cavaco Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/An%C3%ADbal%20Cavaco%20Silva%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 1055,
        "shorter_name": "Cavaco Silva"
    },
    "Q610788": {
        "name": "Ant\u00f3nio Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Costa%20img%206536.jpg",
        "nr_articles": 1012
    },
    "Q57615": {
        "name": "Pedro Passos Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Passos%20Coelho%201.jpg",
        "nr_articles": 734,
        "shorter_name": "Passos Coelho"
    },
    "Q1688029": {
        "name": "Jer\u00f3nimo de Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jer%C3%B3nimo%20de%20Sousa.jpg",
        "nr_articles": 351
    },
    "Q58161": {
        "name": "Paulo Portas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/P%20Portas%202009.png",
        "nr_articles": 291
    },
    "Q7378729": {
        "name": "Rui Rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RuiRio%40EPP2018.jpg",
        "nr_articles": 274
    },
    "Q156781": {
        "name": "M\u00e1rio Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%C3%A1rio%20Soares%20%282003%29%20portrait.jpg",
        "nr_articles": 272
    },
    "Q239248": {
        "name": "Pedro Santana Lopes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Santana%20Lopes.jpg",
        "nr_articles": 268,
        "shorter_name": "Santana Lopes"
    },
    "Q439377": {
        "name": "Assun\u00e7\u00e3o Cristas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assun%C3%A7%C3%A3oCristas.png",
        "nr_articles": 257
    },
    "Q550243": {
        "name": "Lu\u00eds Marques Mendes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EPP%20Summit%2021%20June%202007%20-%20European%20People%27s%20Party%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 228,
        "shorter_name": "Marques Mendes"
    },
    "Q444059": {
        "name": "Manuela Ferreira Leite",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuela%20Ferreira%20Leite.jpg",
        "nr_articles": 216,
        "shorter_name": "Ferreira Leite"
    },
    "Q1442096": {
        "name": "Francisco Lou\u00e7\u00e3",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Lou%C3%A7%C3%A3%20na%20VI%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20Nacional%20do%20Bloco%20de%20Esquerda%2001%20cropped.jpg",
        "nr_articles": 202
    },
    "Q15849": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Dur\u00e3o Barroso",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Barroso%20MEDEF%202.jpg",
        "nr_articles": 180,
        "shorter_name": "Dur\u00e3o Barroso"
    },
    "Q737410": {
        "name": "Manuel Alegre",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Alegre.png",
        "nr_articles": 175
    },
    "Q10346767": {
        "name": "Paulo Rangel",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MERCOSUL%20-%20Representa%C3%A7%C3%A3o%20Brasileira%20no%20Parlamento%20do%20Mercosul%20%2822371092998%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 154
    },
    "Q21568721": {
        "name": "M\u00e1rio Centeno",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20economic%20and%20financial%20affairs%20ministers%20%28ECOFIN%29.%20Handshake%2C%20Eurogroup%20Toomas%20T%C3%B5niste%20and%20M%C3%A1rio%20Centeno%20%2837238535645%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 148
    },
    "Q2571494": {
        "name": "Carlos C\u00e9sar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barack%20Obama%20and%20Carlos%20Cesar.jpg",
        "nr_articles": 140
    },
    "Q656518": {
        "name": "Francisco Assis",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FranciscoAssis.png",
        "nr_articles": 130
    },
    "Q6756617": {
        "name": "Marcelo Rebelo de Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marcelo%20Rebelo%20de%20Sousa%20em%20fevereiro%20de%202018.jpg",
        "nr_articles": 128,
        "shorter_name": "Marcelo de Sousa"
    },
    "Q311440": {
        "name": "Ant\u00f3nio Guterres",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Guterres%20-%202019%20%2848132270313%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 126
    },
    "Q612666": {
        "name": "Catarina Martins",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20Martins%2C%20SomosBibliotecas%20%28cropped2%29.png",
        "nr_articles": 116
    },
    "Q156780": {
        "name": "Jorge Sampaio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Sampaio%20%282010%29.jpg",
        "nr_articles": 112
    },
    "Q6706787": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Menezes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Filipe%20Menezes.jpg",
        "nr_articles": 112,
        "shorter_name": "Filipe Menezes"
    },
    "Q925136": {
        "name": "Eduardo Ferro Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Ferro%20Rodrigues%20smiling%20at%20handshaking%2C%20Bratislava%20Informal%20Parliamentary%20Summit%202016-10-07.jpg",
        "nr_articles": 106,
        "shorter_name": "Ferro Rodrigues"
    },
    "Q567": {
        "name": "Angela Merkel",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Angela%20Merkel%202019%20cropped.jpg",
        "nr_articles": 100
    },
    "Q3069519": {
        "name": "Fernando Nobre",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Nobre%2002.jpg",
        "nr_articles": 96
    },
    "Q13582493": {
        "name": "Manuel Maria Carrilho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 95
    },
    "Q3062583": {
        "name": "Francisco Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 94
    },
    "Q10338219": {
        "name": "Nuno Melo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Melo%20MEP%2C%20Strasbourg%20-%20Diliff.jpg",
        "nr_articles": 89
    },
    "Q15267277": {
        "name": "Ricardo Salgado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RicardoSalgado%282009%29.jpg",
        "nr_articles": 87
    },
    "Q2844986": {
        "name": "Ana Gomes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Gomes.jpg",
        "nr_articles": 87
    },
    "Q16940732": {
        "name": "Rui Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Moreira.jpg",
        "nr_articles": 85
    },
    "Q527722": {
        "name": "Miguel Relvas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Relvas%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 82
    },
    "Q1580316": {
        "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Jos%C3%A9%20Seguro%2C%20Europeias%202014%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 77,
        "shorter_name": "Seguro"
    },
    "Q784504": {
        "name": "Alberto Jo\u00e3o Jardim",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alberto%20Jo%C3%A3o%20Jardim%20e%20Irineu%20Barreto%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 77
    },
    "Q440355": {
        "name": "Marisa Matias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marisa%20Matias%20%2848951346106%29.jpg",
        "nr_articles": 75
    },
    "Q4777638": {
        "name": "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20de%20Sampaio%20da%20N%C3%B3voa%202013%202.jpg",
        "nr_articles": 73,
        "shorter_name": "Sampaio da N\u00f3voa"
    },
    "Q57661": {
        "name": "Jean-Claude Juncker",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jean-Claude%20Juncker%20April%202019.jpg",
        "nr_articles": 72
    },
    "Q524996": {
        "name": "Carlos Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Costa%2C%20Governor%2C%20Banco%20de%20Portugal.JPG",
        "nr_articles": 68
    },
    "Q1340708": {
        "name": "Jo\u00e3o Barroso Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Soares%20Senate%20of%20Poland.JPG",
        "nr_articles": 64,
        "shorter_name": "Jo\u00e3o Soares"
    },
    "Q40722": {
        "name": "Dilma Rousseff",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dilma%20Rousseff%20-%20foto%20oficial%202011-01-09%202%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 64
    },
    "Q1386216": {
        "name": "Jos\u00e9 Ribeiro e Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 63,
        "shorter_name": "Ribeiro e Castro"
    },
    "Q18707871": {
        "name": "Carlos Alexandre",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 61
    },
    "Q6761683": {
        "name": "Maria de Bel\u00e9m Roseira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20de%20Bel%C3%A9m%20Roseira.jpg",
        "nr_articles": 61,
        "shorter_name": "Maria de Bel\u00e9m"
    },
    "Q2118027": {
        "name": "V\u00edtor Gaspar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitor%20Gaspar.JPG",
        "nr_articles": 60
    },
    "Q13581707": {
        "name": "B\u00e1rbara Guimar\u00e3es",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/B%C3%A1rbara%20Guimar%C3%A3es%20na%20Moda%20Lisboa%202008%201.jpg",
        "nr_articles": 58
    },
    "Q769747": {
        "name": "Augusto Santos Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019%2005%2031%20Augusto%20Santos%20Silva.jpg",
        "nr_articles": 58
    },
    "Q76": {
        "name": "Barack Obama",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/President%20Barack%20Obama.jpg",
        "nr_articles": 57
    },
    "Q22005939": {
        "name": "Pedro Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/High-hevel%20Conference%20Dedicated%20to%20EU%20Cohesion%20Policy%20Handshake%20%2827796851787%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 56
    },
    "Q22686": {
        "name": "Donald Trump",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Donald%20Trump%20official%20portrait.jpg",
        "nr_articles": 55
    },
    "Q5340560": {
        "name": "Eduardo Catroga",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 54
    },
    "Q13581124": {
        "name": "Maria Lu\u00eds Albuquerque",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Lu%C3%ADs%20Albuquerque.png",
        "nr_articles": 52
    },
    "Q64688": {
        "name": "Jos\u00e9 Lello",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lello.png",
        "nr_articles": 52
    },
    "Q10324447": {
        "name": "Manuel Pizarro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 48
    },
    "Q37181": {
        "name": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luiz%20In%C3%A1cio%20Lula%20da%20Silva.jpg",
        "nr_articles": 48,
        "shorter_name": "Lula da Silva"
    },
    "Q2857730": {
        "name": "Bag\u00e3o F\u00e9lix",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Felix111111.png",
        "nr_articles": 47
    },
    "Q529992": {
        "name": "V\u00edtor Const\u00e2ncio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/V%C3%ADtor%20Constancio%20at%20Chatham%20House.jpg",
        "nr_articles": 47
    },
    "Q611579": {
        "name": "Ant\u00f3nio de Almeida Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Almeida%20Santos.png",
        "nr_articles": 47,
        "shorter_name": "Almeida Santos"
    },
    "Q611182": {
        "name": "Marinho Pinto",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Marinho%20e%20Pinto%20%28entrevista%20com%20R%C3%BAben%20Branco%29%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 44
    },
    "Q3186200": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Rodrigues Berardo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joe%20berardo.jpg",
        "nr_articles": 43,
        "shorter_name": "Joe Berardo"
    },
    "Q10281462": {
        "name": "Fernando Negr\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Negr%C3%A3o%20PSD.png",
        "nr_articles": 42
    },
    "Q3183808": {
        "name": "Jorge Coelho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 42
    },
    "Q7747": {
        "name": "Vladimir Putin",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vladimir%20Putin%2019-01-2021%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 41
    },
    "Q10338225": {
        "name": "Nuno Morais Sarmento",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 40
    },
    "Q1709692": {
        "name": "Jos\u00e9 Vieira da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20ministers%20for%20employment%2C%20social%20affairs%2C%20family%20and%20gender%20equality%20%28iEPSCO%29.%20Arrivals%20Jos%C3%A9%20Ant%C3%B3nio%20Vieira%20da%20Silva%20%2835887305831%29.jpg",
        "nr_articles": 39
    },
    "Q200941": {
        "name": "Ant\u00f3nio Vitorino",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Vitorino%20Politico.jpg",
        "nr_articles": 39
    },
    "Q2066785": {
        "name": "Pedro Silva Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Silva%20Pereira%2C%20Festa%20de%20Natal%20do%20PS%20Montalegre%20de%202015.png",
        "nr_articles": 39
    },
    "Q69935603": {
        "name": "Andr\u00e9 Ventura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr%C3%A9%20Ventura%20rentree.png",
        "nr_articles": 39
    },
    "Q266197": {
        "name": "Defensor Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Defensor%20Moura%20square.jpg",
        "nr_articles": 38
    },
    "Q655391": {
        "name": "Jo\u00e3o Semedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20m%20Semedo.jpg",
        "nr_articles": 38
    },
    "Q10329706": {
        "name": "Miguel Albuquerque",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saint%20Helier%20-%20Funchal%202012%2013.jpg",
        "nr_articles": 37
    },
    "Q5716738": {
        "name": "Henrique Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 37
    },
    "Q1382641": {
        "name": "Lu\u00eds Amado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Amado.JPEG",
        "nr_articles": 36
    },
    "Q1555060": {
        "name": "Jos\u00e9 Pedro Aguiar Branco",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Panetta%20y%20Aguiar-Branco.jpg",
        "nr_articles": 36,
        "shorter_name": "Aguiar Branco"
    },
    "Q3052772": {
        "name": "Emmanuel Macron",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Emmanuel%20Macron%20%2837374335081%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 36
    },
    "Q4792848": {
        "name": "Armando Vara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 36
    },
    "Q6293647": {
        "name": "Jos\u00e9 Pacheco Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JosePachecoPereira.jpg",
        "nr_articles": 36,
        "shorter_name": "Pacheco Pereira"
    },
    "Q3186409": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Coelho-square.jpg",
        "nr_articles": 35
    },
    "Q60114": {
        "name": "Ant\u00f3nio Ramalho Eanes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Ramalho%20Eanes.jpg",
        "nr_articles": 35,
        "shorter_name": "Ramalho Eanes"
    },
    "Q10365280": {
        "name": "Rui Machete",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Secretary%20Kerry%20and%20Portuguese%20Foreign%20Minister%20Machete%20Address%20Reporters.jpg",
        "nr_articles": 34
    },
    "Q11764394": {
        "name": "Lu\u00eds Montenegro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Montenegro%202016-01-14.png",
        "nr_articles": 34
    },
    "Q1382767": {
        "name": "Manuel Pinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Pinho.jpg",
        "nr_articles": 33
    },
    "Q3131021": {
        "name": "Miguel Macedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Macedo%20pol%C3%ADtico%20portugu%C3%AAs.png",
        "nr_articles": 33
    },
    "Q4777532": {
        "name": "Ant\u00f3nio Borges",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 33
    },
    "Q9618827": {
        "name": "Ant\u00f3nio Capucho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 33
    },
    "Q157": {
        "name": "Fran\u00e7ois Hollande",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francois%20Hollande%202015.jpeg",
        "nr_articles": 31
    },
    "Q438868": {
        "name": "Diogo Freitas do Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Freitas%20do%20Amaral%2C%20XV%20Cimeira%20Ibero-Americana%20-%20Salamanca%2C%20Espanha.jpg",
        "nr_articles": 31,
        "shorter_name": "Freitas do Amaral"
    },
    "Q381029": {
        "name": "Francisco Pinto Balsem\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Pinto%20Balsem%C3%A3o.jpg",
        "nr_articles": 30,
        "shorter_name": "Pinto Balsem\u00e3o"
    },
    "Q456034": {
        "name": "Isabel dos Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C2%A9NC%20IdS.jpg",
        "nr_articles": 30
    },
    "Q13576558": {
        "name": "Miguel Poiares Maduro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Maduro%20-%20The%20State%20of%20the%20Union%202013.jpg",
        "nr_articles": 29
    },
    "Q312015": {
        "name": "Alexis Tsipras",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alexis%20Tsipras%2C%20prime%20minister%20of%20Greece.jpg",
        "nr_articles": 29
    },
    "Q28650390": {
        "name": "Jo\u00e3o Louren\u00e7o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2018-07-04%20President%20Jo%C3%A3o%20Louren%C3%A7o-0555.jpg",
        "nr_articles": 28
    },
    "Q349505": {
        "name": "Belmiro de Azevedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Belmiro%20de%20Azevedo.jpg",
        "nr_articles": 28
    },
    "Q5043745": {
        "name": "Carmona Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Carmona%20Rodrigues.png",
        "nr_articles": 28
    },
    "Q10305694": {
        "name": "Jardim Gon\u00e7alves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Manuel%20Jardim%20Goncalves.jpg",
        "nr_articles": 27
    },
    "Q10324736": {
        "name": "Manuela Moura Guedes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuela%20Moura%20Guedes.png",
        "nr_articles": 27,
        "shorter_name": "Moura Guedes"
    },
    "Q57313": {
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Eduardo%20dos%20Santos%202.jpg",
        "nr_articles": 27,
        "shorter_name": "Eduardo dos Santos"
    },
    "Q14983130": {
        "name": "Paulo Caf\u00f4fo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Caf%C3%B4fo.jpg",
        "nr_articles": 26
    },
    "Q9697231": {
        "name": "Carlos Moedas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Moedas%20%28cropped%29.JPG",
        "nr_articles": 26
    },
    "Q14982876": {
        "name": "Jos\u00e9 Maria Esp\u00edrito Santo Silva Ricciardi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Maria%20Esp%C3%ADrito%20Santo%20Silva%20Ricciardi.jpg",
        "nr_articles": 25,
        "shorter_name": "Jos\u00e9 Ricciardi"
    },
    "Q16019": {
        "name": "Wolfgang Sch\u00e4uble",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Wolfgang%20Sch%C3%A4uble%20-%202017%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 25
    },
    "Q329": {
        "name": "Nicolas Sarkozy",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nicolas%20Sarkozy%20%282015-10-29%29%2003%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 25
    },
    "Q446042": {
        "name": "Vital Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Moreira%20Vital%202014-02-03%203.jpg",
        "nr_articles": 25
    },
    "Q10325930": {
        "name": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 24,
        "shorter_name": "Nogueira Pinto"
    },
    "Q6752494": {
        "name": "Manuel Carvalho da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carvalho%20da%20Silva.jpg",
        "nr_articles": 24,
        "shorter_name": "Carvalho da Silva"
    },
    "Q6752747": {
        "name": "Manuel Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 24
    },
    "Q21857888": {
        "name": "Edgar Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Edgar-silva-2016-01-11.jpg",
        "nr_articles": 23
    },
    "Q4777562": {
        "name": "Garcia Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Garcia%20Pereira%20advogado%20e%20pol%C3%ADtico%20portugu%C3%AAs.png",
        "nr_articles": 23
    },
    "Q586749": {
        "name": "Fernando Teixeira dos Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teixeira%20dos%20Santos-2.jpg",
        "nr_articles": 23,
        "shorter_name": "Teixeira dos Santos"
    },
    "Q64685": {
        "name": "Jo\u00e3o Cravinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Cravinho%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29%2C%20cropped.png",
        "nr_articles": 23
    },
    "Q10281366": {
        "name": "Fernando Gomes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 22
    },
    "Q10294464": {
        "name": "Helena Roseta",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 22
    },
    "Q20017756": {
        "name": "Fernando Medina",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Medina.png",
        "nr_articles": 22
    },
    "Q19409554": {
        "name": "Isabel Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Isabel%20Moreira.jpg",
        "nr_articles": 21
    },
    "Q3047625": {
        "name": "Edite Estrela",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Estrela%20Edite-2254.jpg",
        "nr_articles": 21
    },
    "Q7155277": {
        "name": "Paulo Pedroso",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vital%20Moreira%2C%20acompanhado%20de%20Edite%20Estrela%20e%20Paulo%20Pedroso.jpg",
        "nr_articles": 21
    },
    "Q1042803": {
        "name": "Carlos Carvalhas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 20
    },
    "Q1567582": {
        "name": "Miguel Sousa Tavares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Sousa%20Tavares.jpg",
        "nr_articles": 20
    },
    "Q25440961": {
        "name": "Paulo N\u00fancio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20N%C3%BAncio.jpg",
        "nr_articles": 20
    },
    "Q357941": {
        "name": "M\u00e1rio Lino",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Lino%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 20
    },
    "Q367010": {
        "name": "Francisco S\u00e1 Carneiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A1%20Carneiro.jpg",
        "nr_articles": 20
    },
    "Q41395": {
        "name": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Luis%20Rodr%C3%ADguez%20Zapatero%20en%20el%20Foro%20Econ%C3%B3mico%20Mundial%20%28cropped%29%202.jpg",
        "nr_articles": 20,
        "shorter_name": "Zapatero"
    },
    "Q9696942": {
        "name": "Carlos Carreiras",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 20
    },
    "Q10335529": {
        "name": "Narciso Miranda",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Narciso%20Miranda%20Portuguese%20politician.png",
        "nr_articles": 19
    },
    "Q11767932": {
        "name": "Marco Ant\u00f3nio Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 19
    },
    "Q250919": {
        "name": "\u00c1lvaro Cunhal",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaro%20Cunhal%20%281980%29.jpg",
        "nr_articles": 19
    },
    "Q294460": {
        "name": "Mario Draghi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Draghi%202021%20cropped.jpg",
        "nr_articles": 19
    },
    "Q3075716": {
        "name": "Paula Teixeira da Cruz",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paula%20Teixeira%20da%20Cruz%20%28politician%29.png",
        "nr_articles": 19
    },
    "Q30934991": {
        "name": "Teresa Leal Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teresa%20Leal%20Coelho%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 19
    },
    "Q3496740": {
        "name": "Lu\u00eds Capoulas Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Capoulas%20Santos%20em%20%C3%93bidos%202016-11-26%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 19
    },
    "Q65498266": {
        "name": "Ana Catarina Mendes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20Mendes%2C%20Festa%20de%20Natal%20do%20PS%20Montalegre%20de%202015.png",
        "nr_articles": 19
    },
    "Q15980671": {
        "name": "Carlos Zorrinho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Zorrinho%2C%20MEP%2C%20Leader%20of%20Portuguese%20delegation%20to%20the%20S%26D%20Group%20at%20the%20European%20Parliament.jpg",
        "nr_articles": 18
    },
    "Q16336748": {
        "name": "Ant\u00f3nio Pires de Lima",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Pires%20de%20Lima%202014%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 18,
        "shorter_name": "Pires de Lima"
    },
    "Q42851646": {
        "name": "Hugo Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hugo%20Soares.jpg",
        "nr_articles": 18
    },
    "Q9619510": {
        "name": "Ant\u00f3nio Lobo Xavier",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 18
    },
    "Q10292842": {
        "name": "Guilherme Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20Silva%20-%2021-04-2015.png",
        "nr_articles": 17
    },
    "Q10294766": {
        "name": "Henrique Granadeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 17
    },
    "Q10347430": {
        "name": "Pedro Duarte",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 17
    },
    "Q1318666": {
        "name": "Fernando Ulrich",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Ulrich%20economista%20e%20administrador%20banc%C3%A1rio%20portugu%C3%AAs%20-%20foto%201.png",
        "nr_articles": 17
    },
    "Q472589": {
        "name": "Jaime Gama",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jaime%20Gama%20%28Brasilia%202008%29.jpg",
        "nr_articles": 17
    },
    "Q6752420": {
        "name": "Manuel dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 17
    },
    "Q921602": {
        "name": "Jaime Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 17
    },
    "Q10321580": {
        "name": "Lu\u00eds Nobre Guedes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 16
    },
    "Q10347660": {
        "name": "Pedro Nuno Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Nuno%20Santos%2C%202020-01-15%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 16
    },
    "Q2511022": {
        "name": "Vasco Louren\u00e7o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/VascoLourenco.jpg",
        "nr_articles": 16
    },
    "Q2868303": {
        "name": "Assun\u00e7\u00e3o Esteves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assun%C3%A7%C3%A3o%20Esteves%20%2818272649550%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 16
    },
    "Q3183843": {
        "name": "Jorge Lac\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Lac%C3%A3o.jpg",
        "nr_articles": 16
    },
    "Q40688": {
        "name": "Yanis Varoufakis",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019-04-13%20Yanis%20Varoufakis%20by%20Olaf%20Kosinsky-0658.jpg",
        "nr_articles": 16
    },
    "Q8077028": {
        "name": "\u00c2ngelo Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 16
    },
    "Q9619875": {
        "name": "Ant\u00f3nio Nogueira Leite",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 16
    },
    "Q11794196": {
        "name": "Nuno Magalh\u00e3es",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 15
    },
    "Q11860": {
        "name": "Silvio Berlusconi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silvio%20Berlusconi%20July%202019.jpg",
        "nr_articles": 15
    },
    "Q264766": {
        "name": "Theresa May",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Theresa%20May%20%282015%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 15
    },
    "Q10324087": {
        "name": "Manuel Dias Loureiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 14
    },
    "Q10347715": {
        "name": "Pedro Queiroz Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 14,
        "shorter_name": "Queiroz Pereira"
    },
    "Q21582227": {
        "name": "Jos\u00e9 Alberto Azeredo Lopes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20defence%20ministers%20%28FAC%29.%20Arrivals%20Jos%C3%A9%20Azeredo%20Lopes%20%2836267036083%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 14,
        "shorter_name": "Azeredo Lopes"
    },
    "Q2857756": {
        "name": "Ant\u00f3nio Barreto",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Barreto%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 14
    },
    "Q5361358": {
        "name": "Elisa Ferreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hearings%20with%20Elisa%20Ferreira%20PT%2C%20candidate%20commissioner%20for%20cohesion%20and%20reforms%20EU%20%2848832802368%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 14
    },
    "Q745134": {
        "name": "Mota Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helder%20Antunes%20e%20Jo%C3%A3o%20Bosco%20Mota%20Amaral%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 14
    },
    "Q9650912": {
        "name": "Bas\u00edlio Horta",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Basilio%20Horta%20na%20Exponor.jpg",
        "nr_articles": 14
    },
    "Q993533": {
        "name": "Isaltino Morais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 14
    },
    "Q10310141": {
        "name": "Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 13
    },
    "Q10819": {
        "name": "Mariano Rajoy",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rajoy%20anuncia%20elecciones%20en%20Catalu%C3%B1a%2005%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 13
    },
    "Q28555817": {
        "name": "Filipe Anacoreta Correia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Filipe%20Anacoreta%20Correia%202.jpg",
        "nr_articles": 13
    },
    "Q295049": {
        "name": "Manuel Pinto da Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Pinto%20da%20Costa.jpg",
        "nr_articles": 13
    },
    "Q4007647": {
        "name": "Valentim Loureiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valentim%20Loureiro%20by%20Henrique%20Matos%2001.jpg",
        "nr_articles": 13
    },
    "Q463533": {
        "name": "Michel Temer",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Presidente%20Michel%20Temer%20%28foto%20oficial%29%20-%20cortada.jpg",
        "nr_articles": 13
    },
    "Q10287923": {
        "name": "Gabriela Canavilhas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gabriela%20Canavilhas%20-%20VII%20Reuni%C3%A3o%20de%20Ministros%20da%20Cultura%20da%20CPLP%2C%20Sintra%2C%20Portugal%2C%2018%20de%20Junho%20de%202010.png",
        "nr_articles": 12
    },
    "Q10304982": {
        "name": "Jair Bolsonaro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jair%20Bolsonaro%20em%2024%20de%20abril%20de%202019%20%281%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 12
    },
    "Q10338167": {
        "name": "Nuno Cardoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 12
    },
    "Q10392072": {
        "name": "Vitalino Canas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitalino%20Canas%2C%20Semin%C3%A1rio%20Internacional%20de%20Direito%20Administrativo%20e%20de%20Administra%C3%A7%C3%A3o%20P%C3%BAblica%2C%202017%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 12
    },
    "Q365986": {
        "name": "Ant\u00f3nio Correia de Campos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 12,
        "shorter_name": "Correia de Campos"
    },
    "Q73104708": {
        "name": "Rui Barreto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 12
    },
    "Q732154": {
        "name": "Miguel Cadilhe",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 12
    },
    "Q7666117": {
        "name": "S\u00e9rgio Sousa Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 12
    },
    "Q9212694": {
        "name": "Duarte Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Duarte%20Marques%2C%20Congresso%20do%20PPE%20em%20Bona%2C%202009.jpg",
        "nr_articles": 12
    },
    "Q10308185": {
        "name": "Jorge Miranda",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JorgeMiranda.png",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q1337232": {
        "name": "Rui Tavares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Tavares%20%288642707968%29.jpg",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q16336739": {
        "name": "Ant\u00f3nio Mexia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q18697787": {
        "name": "Paulo de Morais",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PauloMorais.png",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q2831797": {
        "name": "Alberto Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q3186389": {
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Arnaut",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lu%C3%ADs%20Arnaut.jpg",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q3540630": {
        "name": "Henrique Medina Carreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Henrique%20Medina%20Carreira.png",
        "nr_articles": 11,
        "shorter_name": "Medina Carreira"
    },
    "Q43422874": {
        "name": "Ricardo Mourinho F\u00e9lix",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Mourinho%20F%C3%A9lix%2C%20Informal%20ECOFIN%2C%202016-09-10.jpg",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q4777527": {
        "name": "Ant\u00f3nio Arnaut",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Arnaut.jpg",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q523997": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Vieira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Filipe%20Vieira.jpg",
        "nr_articles": 11
    },
    "Q11764395": {
        "name": "Lu\u00eds Marques Guedes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q16493915": {
        "name": "Arnaldo Matos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q16940875": {
        "name": "Telmo Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q19360799": {
        "name": "Joana Marques Vidal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q2344342": {
        "name": "Nuno Crato",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/NunoCrato.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q2913325": {
        "name": "Pedro Mota Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Pedro%20Mota%20Soares%2C%20Former%20Minister%20of%20Social%20Affairs%2C%20Portugal%20%2827892180960%29.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q3179732": {
        "name": "Joaquim Pina Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q85876953": {
        "name": "Ricardo S\u00e1 Fernandes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q9207629": {
        "name": "Diogo Feio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Feio%2C%20Diogo-1526.jpg",
        "nr_articles": 10
    },
    "Q10263990": {
        "name": "Daniel Proen\u00e7a de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 9,
        "shorter_name": "Proen\u00e7a de Carvalho"
    },
    "Q10281523": {
        "name": "Fernando Seara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 9
    },
    "Q10309299": {
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 9
    },
    "Q1353499": {
        "name": "Otelo Saraiva de Carvalho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Otelo%20Saraiva%20de%20Carvalho%201976%20b.tif",
        "nr_articles": 9
    },
    "Q16336375": {
        "name": "Alfredo Barroso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 9
    },
    "Q275677": {
        "name": "Maria de Lurdes Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Lurdes%20Rodrigues%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 9,
        "shorter_name": "Lurdes Rodrigues"
    },
    "Q3021885": {
        "name": "\u00c1lvaro Santos Pereira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C3%81lvaro%20Santos%20Pereira%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 9
    },
    "Q3119570": {
        "name": "Guilherme d'Oliveira Martins",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20d%27Oliveira%20Martins.jpg",
        "nr_articles": 9,
        "shorter_name": "Oliveira Martins"
    },
    "Q481124": {
        "name": "Ern\u00e2ni Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 9
    },
    "Q5511406": {
        "name": "F\u00e1tima Felgueiras",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 9
    },
    "Q10281337": {
        "name": "Fernando Faria de Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q10389774": {
        "name": "Jos\u00e9 Vera Jardim",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q10394994": {
        "name": "Zeinal Bava",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Zeinal%20Bava.png",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q103998211": {
        "name": "Jos\u00e9 Silvano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q11728611": {
        "name": "Jos\u00e9 Mendes Bota",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mendes%20Bota.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q11728715": {
        "name": "Jo\u00e3o Ferreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Ferreira%20%2848951288883%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q16336787": {
        "name": "Arm\u00e9nio Carlos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q16337382": {
        "name": "Edmundo Pedro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EdmundoPedro.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q16498018": {
        "name": "Berta Cabral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BertaCabral.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q16545093": {
        "name": "Fernando de Carvalho Ruas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8,
        "shorter_name": "Fernando Ruas"
    },
    "Q17496474": {
        "name": "Mariana Mort\u00e1gua",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mariana%20Mort%C3%A1gua%20-%20Asia-Europe%20Peoples%27%20Forum%20Press%20Conference%2C%2019%20October%202012.png",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q23778050": {
        "name": "Jo\u00e3o Miguel Tavares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q3179722": {
        "name": "Joaquim Ferreira do Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8,
        "shorter_name": "Ferreira do Amaral"
    },
    "Q47539817": {
        "name": "Carlos Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q4777639": {
        "name": "Ant\u00f3nio Sousa Franco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q56352307": {
        "name": "Rubina Leal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q58132": {
        "name": "Nicol\u00e1s Maduro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nicol%C3%A1s%20Maduro%20%282019-10-25%29%2002.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q6761173": {
        "name": "Maria Elisa Domingues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q722614": {
        "name": "Jo\u00e3o de Deus Pinheiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 8
    },
    "Q10263917": {
        "name": "Daniel Bessa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Daniel%20Bessa%20na%20Exponor.jpg",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q10263981": {
        "name": "Daniel Oliveira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Daniel%20Oliveira%20%28jornalista%29.png",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q10281394": {
        "name": "Fernando Jos\u00e9 Pinto Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 7,
        "shorter_name": "Pinto Monteiro"
    },
    "Q16336736": {
        "name": "Ant\u00f3nio Martins da Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q21140733": {
        "name": "Luaty Beir\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luaty%20Beir%C3%A3o%20em%20%C3%93bidos%2C%2011%20de%20Dezembro%20de%202016.png",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q23904964": {
        "name": "Ana Paula Vitorino",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Paula%20Vitorino%202017-08-31.png",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q2643773": {
        "name": "Alexandre Soares dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 7,
        "shorter_name": "Soares dos Santos"
    },
    "Q3018178": {
        "name": "David Justino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q367910": {
        "name": "Mariano Gago",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mariano%20Gago%20signing%20ESO%20treaty.jpg",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q5041962": {
        "name": "Carlos Cruz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q5290424": {
        "name": "Duarte Lima",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q5444915": {
        "name": "Fernando Rosas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Rosas%2C%202014%20%28quadrado%29.png",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q75062": {
        "name": "Maria Barroso",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Barroso.2013.JPG",
        "nr_articles": 7
    },
    "Q10308688": {
        "name": "Jos\u00e9 Adriano Machado Souto de Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Con%20el%20Fiscal%20General%20de%20Portugal%2C%20en%20Mosc%C3%BA%20en%202006.%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 6,
        "shorter_name": "Souto Moura"
    },
    "Q10309880": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Fernandes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Fernandes%20-%20Portuguese%20-%20Citizens%27%20Corner%20debate%20on%20cutting%20Europe%27s%20youth%20unemployment-%20Mission%20impossible%3F%20%2822956490881%29.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q10322865": {
        "name": "Mac\u00e1rio Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q10361221": {
        "name": "Ricardo Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Rodrigues.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q10392723": {
        "name": "V\u00edtor Bento",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q1253": {
        "name": "Ban Ki-moon",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ban%20Ki-moon%201-2.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q16495518": {
        "name": "Avelino Ferreira Torres",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q16940727": {
        "name": "Rui Gomes da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q16940806": {
        "name": "S\u00e9rgio Silva Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q17318300": {
        "name": "Miguel Pinto Luz",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Miguel%20Pinto%20Luz%29%20Horasis%20Global%20Meeting%20-%20Grand%20Opening.%202018%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q2469453": {
        "name": "Paulo Macedo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PauloMacedo%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q3041550": {
        "name": "Miguel Portas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MiguelPortas%282009%29.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q6205661": {
        "name": "Joana Amaral Dias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joana%20Amaral%20Dias%20na%20VI%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20Nacional%20do%20Bloco%20de%20Esquerda%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q85871588": {
        "name": "Emanuel C\u00e2mara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 6
    },
    "Q10308054": {
        "name": "Jorge Bacelar Gouveia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q10309911": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel de Sousa Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5,
        "shorter_name": "Manuel Rodrigues"
    },
    "Q10310170": {
        "name": "Jos\u00e9 Moura Soeiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Soeiro.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q10319949": {
        "name": "Loureiro dos Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q1518240": {
        "name": "Ana Drago",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Drago%20-%20April%2025%2C%202015%20-%20It%27s%20time%20to%20go%20forward%20%2817070105087%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q17496480": {
        "name": "Pedro Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q2119928": {
        "name": "Vasco Gra\u00e7a Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Gra%C3%A7a%20Moura%20-%20Pr%C3%A9mio%20Europa%20David%20Mour%C3%A3o-Ferreira%202010.png",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q231084": {
        "name": "Rosa Mota",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rosa%20Mota%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q23797153": {
        "name": "Constan\u00e7a Urbano de Sousa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Constan%C3%A7a%20Urbano%20de%20Sousa.jpg",
        "nr_articles": 5,
        "shorter_name": "Constan\u00e7a Urbano"
    },
    "Q3069515": {
        "name": "Fernando Nogueira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Picture%20of%20Fernando%20Nogueira.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q3129652": {
        "name": "Helena Andr\u00e9",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q38484": {
        "name": "Romano Prodi",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Romano%20Prodi%20in%20Nova%20Gorica%20%282b%29.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q4576565": {
        "name": "Jorge Moreira da Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Moreira%20da%20Silva%20-%20World%20Water%20Congress%2C%20Lisbon%2C%2021%20September%202014.png",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q4685594": {
        "name": "Adriano Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AdrianoMoreira.png",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q60780752": {
        "name": "M\u00e1rio Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q66688384": {
        "name": "Sara Madruga da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q6706856": {
        "name": "Lu\u00eds Queir\u00f3",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q712532": {
        "name": "Vasco Gon\u00e7alves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Goncalves%201982%20Henrique%20Matos%2001.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q729402": {
        "name": "Rui Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q73400540": {
        "name": "Ivo Rosa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q9029075": {
        "name": "Marina Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q971595": {
        "name": "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helo%C3%ADsa%20Apol%C3%B3nia.jpg",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q98446386": {
        "name": "Guilherme Pinto",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20Pinto%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 5
    },
    "Q10272593": {
        "name": "Em\u00eddio Rangel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q10308703": {
        "name": "Ribau Esteves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q10309118": {
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q10309889": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Pureza",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Pureza%2001.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q10310607": {
        "name": "Jos\u00e9 Veiga Sim\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Defense.gov%20News%20Photo%20980630-D-2987S-034.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q10321568": {
        "name": "Lu\u00eds Mira Amaral",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q10329879": {
        "name": "Miguel Veiga",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q11764393": {
        "name": "Lu\u00eds Marinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q1878439": {
        "name": "Lu\u00eds Valente de Oliveira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valente%20de%20Oliveira.JPG",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q21600813": {
        "name": "Eduardo Cabrita",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Cabrita%2C%20Feira%20do%20Fumeiro%202017.png",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q23836571": {
        "name": "Marcos Perestrello",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q23836573": {
        "name": "Teresa Morais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q3081949": {
        "name": "Francisco Seixas da Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FranciscoSeixasdaCosta.jpg",
        "nr_articles": 4,
        "shorter_name": "Seixas da Costa"
    },
    "Q30930777": {
        "name": "Gra\u00e7a Fonseca",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Visit%20of%20Start-up%20Lisboa%20%2815659612382%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q3116195": {
        "name": "Ilda Figueiredo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ilda%20Figueiredo%202011%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q42305316": {
        "name": "Pedro Siza Vieira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20%2006%202018%20-%20Pedro%20Siza%20Vieira.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q4777535": {
        "name": "Barbosa de Melo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q4777608": {
        "name": "Ant\u00f3nio Abreu",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Abreu.JPG",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q482868": {
        "name": "Ana Jorge",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Jorge3.png",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q5041861": {
        "name": "Carlos Alfredo de Brito",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CarlosBrito.png",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q61944361": {
        "name": "\u00c1lvaro Amaro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q64578215": {
        "name": "Ruben de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q65174706": {
        "name": "Paulo de Almeida Sande",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Almeida%20Sande.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q6526652": {
        "name": "Leonor Beleza",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portuguese%20politician.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q65498002": {
        "name": "S\u00e9rgio Vieira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q74256324": {
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Carneiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lu%C3%ADs%20Carneiro.png",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q7925828": {
        "name": "V\u00edtor Crespo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q85876514": {
        "name": "Pedro Calado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q91901804": {
        "name": "Jos\u00e9 J\u00falio Pereira Gomes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20J%C3%BAlio%20Pereira%20Gomes%20in%202015.jpg",
        "nr_articles": 4,
        "shorter_name": "Pereira Gomes"
    },
    "Q9594512": {
        "name": "Alberto S. Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 4
    },
    "Q10263926": {
        "name": "Daniel Campelo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10270621": {
        "name": "Eduardo Azevedo Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Azevedo Soares"
    },
    "Q10284869": {
        "name": "Francisco Jos\u00e9 Viegas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10308689": {
        "name": "Jos\u00e9 Adriano Gago Vitorino",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10310185": {
        "name": "Jos\u00e9 Narciso da Cunha Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cunha%20Rodrigues%2C%20Pal%C3%A1cio%20da%20Ajuda%201985-05-09.png",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Cunha Rodrigues"
    },
    "Q10310204": {
        "name": "Jos\u00e9 Niza",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10310225": {
        "name": "Jos\u00e9 de Oliveira Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Oliveira%20Costa%20%28economista%2C%20pol%C3%ADtico%20e%20banqueiro%29.png",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10310733": {
        "name": "Jos\u00e9 de Almeida Serra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10312177": {
        "name": "Jo\u00e3o Rosado Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10329729": {
        "name": "Miguel Beleza",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10334416": {
        "name": "M\u00e1rio David",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/David%20M%C3%A1rio%202014-02-06%201.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10334505": {
        "name": "M\u00e1rio Patinha Ant\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10346718": {
        "name": "Paulo Mota Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10347324": {
        "name": "Pedro Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q10395757": {
        "name": "\u00c1lvaro Barreto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q1262756": {
        "name": "Duarte Pio de Bragan\u00e7a",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jantar%20dos%20Conjurados.2008%20029%20%28crop%29.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q12983": {
        "name": "Herman Van Rompuy",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Herman%20Van%20Rompuy%20675.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q15833722": {
        "name": "Manuel Seabra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q16143885": {
        "name": "Agostinho Branquinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q16336402": {
        "name": "Almeida Henriques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q16485477": {
        "name": "Adolfo Mesquita Nunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adolfo%20Mesquita%20Nunes%2002.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q16491101": {
        "name": "Marques J\u00fanior",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q16493646": {
        "name": "Arlindo de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q16494439": {
        "name": "Artur Santos Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q16537126": {
        "name": "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cl%C3%A1udia%20Monteiro%20de%20Aguiar%2C%20World%20Travel%20and%20Tourism%20Council%20%2844019942124%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q17492584": {
        "name": "H\u00e9lder Bataglia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q185771": {
        "name": "M\u00e1rio Sottomayor Cardia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Sottomayor Cardia"
    },
    "Q18708029": {
        "name": "Lu\u00eds Duque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q2073164": {
        "name": "Jos\u00e9 Barata-Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Barata-Moura.png",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q208355": {
        "name": "Joaquim Chissano",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joaquim%20Chissano%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q22252746": {
        "name": "Maria Manuel Leit\u00e3o Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Maria%20Manuel%20Leit%C3%A3o%20Marques%29%20Horasis%20Global%20Meeting%20-%20Grand%20Opening%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Leit\u00e3o Marques"
    },
    "Q22807807": {
        "name": "Rubina Berardo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q22958314": {
        "name": "Domingos Abrantes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/DomingosAbrantes1980%28NL%29.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q23799289": {
        "name": "Tiago Brand\u00e3o Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202017%20-%20Day%201%20DG2%202759%20%2838241612491%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q25419872": {
        "name": "Maria Teresa Ambr\u00f3sio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TA%201.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q28677402": {
        "name": "Manuel Castro Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q3060511": {
        "name": "Eurico de Melo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q312831": {
        "name": "Eduardo Souto de Moura",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Souto%20de%20Moura.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Souto de Moura"
    },
    "Q3331969": {
        "name": "M\u00e1rio Ferreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Ferreira.JPG",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q34211": {
        "name": "Yasser Arafat",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Arafat%20saluda%203.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q348880": {
        "name": "Francisco da Costa Gomes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Costa Gomes"
    },
    "Q364934": {
        "name": "Alberto Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q368644": {
        "name": "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/GRTelles.JPG",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q42297127": {
        "name": "Jo\u00e3o Torres",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Torres.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q4287613": {
        "name": "Jos\u00e9 Medeiros Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q43370959": {
        "name": "Isabel C. F. R. Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q48856511": {
        "name": "Jaime Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q505685": {
        "name": "S\u00e9rgio Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9rgio%20Marques.JPG",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q59336865": {
        "name": "Francisco Sp\u00ednola",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q61195608": {
        "name": "Pedro Bacelar de Vasconcelos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Bacelar Vasconcelos"
    },
    "Q66688848": {
        "name": "Paulino Ascen\u00e7\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q66713687": {
        "name": "Paulo Neves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q72426658": {
        "name": "Ana Abrunhosa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Abrunhosa%20%28Sess%C3%A3o%20Solene%20do%20Feriado%20Municipal%20de%20%C3%93bidos%2C%202020-01-11%29%2C%20cropped.png",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q9185480": {
        "name": "Cec\u00edlia Meireles",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q946": {
        "name": "Donald Tusk",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Donald%20Tusk%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q9594142": {
        "name": "Alberto Arons de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Arons de Carvalho"
    },
    "Q9602307": {
        "name": "Alexandre Relvas",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q9604772": {
        "name": "Almerindo da Silva Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Almerindo Marques"
    },
    "Q9629375": {
        "name": "Armando Sevinate Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3,
        "shorter_name": "Sevinante Pinto"
    },
    "Q9697042": {
        "name": "Carlos Encarna\u00e7\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q9697337": {
        "name": "Carlos Santos Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 3
    },
    "Q101537534": {
        "name": "Pedro Cegonho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q101584344": {
        "name": "Isabel Meireles",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10272128": {
        "name": "Elza Pais",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10309301": {
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo Moniz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10311869": {
        "name": "Jo\u00e3o Maur\u00edcio Fernandes Salgueiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10321414": {
        "name": "Lu\u00eds Fazenda",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10321431": {
        "name": "Lu\u00eds Filipe Castro Mendes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/8th%20ASEM%20Culture%20Ministers%27%20Meeting%20Arrival%20%2826681700308%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10324724": {
        "name": "Manuela Arcanjo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10328972": {
        "name": "Mesquita Machado",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Braga%20Romana%202011%20Mesquita%20Machado.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10346590": {
        "name": "Paulo Freitas do Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Freitas%20do%20Amaral.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10346704": {
        "name": "Paulo Mendo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10347467": {
        "name": "Pedro Filipe Soares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Filipe%20Soares%20na%20VIII%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20do%20Bloco%20de%20Esquerda.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10357633": {
        "name": "Raul R\u00eago",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10363320": {
        "name": "Roberto Carneiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q10365301": {
        "name": "Rui Nabeiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Nabeiro%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q11665": {
        "name": "Jos\u00e9 Ramos-Horta",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EastTimor.JoseRamosHorta.01.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q1339831": {
        "name": "Em\u00eddio Guerreiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q15105537": {
        "name": "Ricardo Rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saints%20of%20June%20Procession%202014%2031.JPG",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q16337119": {
        "name": "Celeste Cardona",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q16337641": {
        "name": "Jo\u00e3o Ribeiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Ribeiro%20%28portugu%C3%AAs%20pol%C3%ADtico%20PS%29.png",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q16489803": {
        "name": "Am\u00edlcar Theias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q16491519": {
        "name": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o Amaro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Leit%C3%A3o%20Amaro%202014-09-16.png",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q17420856": {
        "name": "Carlos Pimenta",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q17496469": {
        "name": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q17496473": {
        "name": "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Jos%C3%A9%20Gusm%C3%A3o%29%20Strasbourg%20Plenary%20November%202019%20F70A5692-2%20%2849136575106%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q17725191": {
        "name": "Jorge Barreto Xavier",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Barreto%20Xavier%201.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q19607921": {
        "name": "Manuel Jos\u00e9 Alvarenga de Sousa Santos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2,
        "shorter_name": "Alvarenga Sousa Santos"
    },
    "Q20045850": {
        "name": "Ireneu Cabral Barreto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q202794": {
        "name": "Lu\u00eds Campos e Cunha",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Campos%20e%20Cunha%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29%2C%20cropped.png",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q206147": {
        "name": "Zita Seabra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q207": {
        "name": "George W. Bush",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/George-W-Bush.jpeg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q21290312": {
        "name": "Jo\u00e3o Calv\u00e3o da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q22958361": {
        "name": "Paulo Pinto de Albuquerque",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q23905015": {
        "name": "Joana Mort\u00e1gua",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joana%20Mort%C3%A1gua%202016%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q26256253": {
        "name": "Jos\u00e9 Lino Tranquada Gomes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TranquadaGomes.jpg",
        "nr_articles": 2,
        "shorter_name": "Tranquada Gomes"
    },
    "Q265277": {
        "name": "Kristalina Gueorguieva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Kristalina%20Georgieva%20Headshot.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q2857763": {
        "name": "Ant\u00f3nio Serrano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q2857765": {
        "name": "Ant\u00f3nio Victor Martins Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2,
        "shorter_name": "Ant\u00f3nio Monteiro"
    },
    "Q28973799": {
        "name": "Mariana Vieira da Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q2939466": {
        "name": "Carlos Tavares",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Tavares%204%20Genf%202018.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q30934717": {
        "name": "\u00c1lvaro Castello-Branco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q3132528": {
        "name": "Henrique Nascimento Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2,
        "shorter_name": "Nascimento Rodrigues"
    },
    "Q3154816": {
        "name": "Isabel Al\u00e7ada",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Semin%C3%A1rio%20Nacional%20Mais%20Sucesso%20-%20Tipologia%20F%C3%A9nix%20no%20ISCTE%20-%20IUL%200023.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q3179729": {
        "name": "Joaquim Magalh\u00e3es Mota",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2,
        "shorter_name": "Magalh\u00e3es Mota"
    },
    "Q3286873": {
        "name": "Manuel Lobo Antunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Lobo%20Antunes.png",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q4777606": {
        "name": "Ant\u00f3nio Rosa Mendes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nioRosaMendes.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q48879362": {
        "name": "Casimiro Francisco Ramos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casimiro%20Francisco%20Ramos.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q52161254": {
        "name": "Margarida Balseiro Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q5310427": {
        "name": "Duarte Freitas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Duarte%20Freitas%20PSD%20Acores%202015.png",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q60206": {
        "name": "Ariel Sharon",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ariel%20Sharon%2C%20by%20Jim%20Wallace%20%28Smithsonian%20Institution%29.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q60999934": {
        "name": "Luc\u00edlia Gago",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q6291307": {
        "name": "Jos\u00e9 Silva Peneda",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silva%20Peneda%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q65497966": {
        "name": "Lu\u00edsa Mesquita",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q65498301": {
        "name": "Maximiano Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q66741757": {
        "name": "Rui Caetano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q715046": {
        "name": "Orlando Smith",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D.%20Orlando%20Smith%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q72618895": {
        "name": "Maria Begonha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q8440": {
        "name": "Hugo Ch\u00e1vez",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hugo%20Rafael%20Ch%C3%A1vez%20Fr%C3%ADas.jpeg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q9159871": {
        "name": "Arlindo Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q9169371": {
        "name": "Bernardino Soares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q9184746": {
        "name": "Carlos da Costa Neves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q9545": {
        "name": "Tony Blair",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Blair%20June%202007.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q9619105": {
        "name": "Ant\u00f3nio Filipe",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nioFilipe.png",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q968223": {
        "name": "Vasco Cordeiro",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Cordeiro%202016.jpg",
        "nr_articles": 2
    },
    "Q100319459": {
        "name": "Jos\u00e9 Tavares",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q101441727": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Bolieiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10261183": {
        "name": "Costa Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10270753": {
        "name": "Eduardo Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10272634": {
        "name": "Em\u00edlio Rui Vilar",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10281519": {
        "name": "Fernando Santos Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10284941": {
        "name": "Francisco Lu\u00eds Murteira Nabo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10285488": {
        "name": "Francisco van Zeller",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10298152": {
        "name": "Hon\u00f3rio Novo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10300977": {
        "name": "Igrejas Caeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10303368": {
        "name": "In\u00e1cio Peres Fernandes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%A1cio%20Peres%20Fernandes.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10303811": {
        "name": "Isabel Mota",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202018%20-%20Forum%20-%20Day%201%2C%20November%206%20SMX%206898%20%2844839331345%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10307287": {
        "name": "Joaquim Manuel Cabrita Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10308196": {
        "name": "Jorge Neto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10308947": {
        "name": "Jos\u00e9 Barros Moura",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10309167": {
        "name": "Jos\u00e9 Castelo Branco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10309512": {
        "name": "Jos\u00e9 Gomes Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10309895": {
        "name": "Jos\u00e9 Manuel S\u00e9rvulo Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10310517": {
        "name": "Jos\u00e9 Silveira Godinho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10310636": {
        "name": "Jos\u00e9 Vieira de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10311770": {
        "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds C\u00e9sar das Neves",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Lu%C3%ADs%20C%C3%A9sar%20das%20Neves%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29.png",
        "nr_articles": 1,
        "shorter_name": "C\u00e9sar das Neves"
    },
    "Q10313391": {
        "name": "J\u00falio Castro Caldas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/J%C3%BAlio%20Castro%20Caldas%2C%20001010-D-9880W-031.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10313446": {
        "name": "J\u00falio Machado Vaz",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10316578": {
        "name": "Laurinda Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10318815": {
        "name": "Lino de Carvalho",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10321558": {
        "name": "Lu\u00eds Menezes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10321579": {
        "name": "Lu\u00eds Nazar\u00e9",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10322008": {
        "name": "L\u00eddia Bulc\u00e3o",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lidia%20bulcao%20psd%20acores.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10325927": {
        "name": "Maria Jos\u00e9 Morgado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10326209": {
        "name": "Mariana Aiveca",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mariana%20Aiveca%20%28Bloco%20Esquerda%29.png",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10329776": {
        "name": "Miguel Frasquilho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Frasquilho%2009.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q1033303": {
        "name": "Jeroen Dijsselbloem",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jeroen%20Dijsselbloem%202013-1.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10334395": {
        "name": "M\u00e1rio Cal Brand\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10334426": {
        "name": "M\u00e1rio Campos Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10334488": {
        "name": "M\u00e1rio Montalv\u00e3o Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10334548": {
        "name": "M\u00e1rio Tom\u00e9",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10338221": {
        "name": "Nuno Miguel Henriques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10343483": {
        "name": "Padre Max",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10346748": {
        "name": "Paulo Pitta e Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10347320": {
        "name": "Pedro Arroja",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10365313": {
        "name": "Rui Pena",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10389338": {
        "name": "Vasco Pulido Valente",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10389340": {
        "name": "Vasco Rato",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10390": {
        "name": "John McCain",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/John%20McCain%20official%20portrait%202009.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q10707": {
        "name": "Robert Mugabe",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mugabe%201979%20a.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q11256": {
        "name": "Fidel Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q11708836": {
        "name": "Helena Torres Marques",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q11728561": {
        "name": "Jos\u00e9 Ces\u00e1rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Ces%C3%A1rio%2C%20Secret%C3%A1rio%20de%20Estado%20das%20Comunidades%20Portuguesas%2C%202013.png",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q11728710": {
        "name": "Jo\u00e3o Gouveia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q11728720": {
        "name": "Jo\u00e3o Ramos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q123923": {
        "name": "Radovan Karad\u017ei\u0107",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Initial%20appearance%20Radovan%20Karad%C5%BEi%C4%87%20at%20his%20trial%20-%2031%20July%202008.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q1317": {
        "name": "Osama bin Laden",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Osama%20bin%20Laden%20portrait.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q1378001": {
        "name": "Fausto de Sousa Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q1389840": {
        "name": "Jos\u00e9 Luis da Cruz Vila\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q1392332": {
        "name": "Pedro Rosa Mendes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q13989269": {
        "name": "Pablo Iglesias Turri\u00f3n",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pablo%20Iglesias%202020%20%28portrait%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q16337640": {
        "name": "Jo\u00e3o Pinho de Almeida",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q16337835": {
        "name": "Manuel Ant\u00f3nio Correia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Antonio%20Correia.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q16491360": {
        "name": "Ant\u00f3nio Carrapatoso",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q16492084": {
        "name": "Ant\u00f3nio Mendon\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q16855282": {
        "name": "Miguel Mendon\u00e7a",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17024746": {
        "name": "Jos\u00e9 In\u00e1cio Faria",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q1708982": {
        "name": "Jos\u00e9 Pinto Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17270451": {
        "name": "Liliana Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Liliana%20Rodrigues1%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17285265": {
        "name": "Jos\u00e9 Magalh\u00e3es",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20Magalhaes%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17318177": {
        "name": "Filipe de Botton",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17420661": {
        "name": "Jos\u00e9 Apolin\u00e1rio",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Apolin%C3%A1rio%20%28pol%C3%ADtico%29.png",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17420667": {
        "name": "Maria Belo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17420848": {
        "name": "Virg\u00edlio Pereira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17420864": {
        "name": "Manuel Porto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17420882": {
        "name": "Margarida Salema",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17420886": {
        "name": "Manuel dos Santos Machado",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q17496450": {
        "name": "Ant\u00f3nio Chora",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q180801": {
        "name": "Isabel Pires de Lima",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q18564749": {
        "name": "Anabela Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q192": {
        "name": "David Cameron",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/David%20Cameron%20official.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q20974230": {
        "name": "Ana Paula Zacarias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/ANA%20PAULA%20ZACARIAS.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q21290358": {
        "name": "Margarida Mano",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q22298080": {
        "name": "Pedro Guerra",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q23290826": {
        "name": "V\u00edtor Wengorovius",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q235866": {
        "name": "Viviane Reding",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viviane%20Reding%20%28Martin%20Rulsch%29%2001.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q235916": {
        "name": "Maria de Lourdes Pintasilgo",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20de%20Lourdes%20Pintasilgo%201986%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q235992": {
        "name": "Sophia de Mello Breyner Andresen",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sophia%20Mello%20Breyner%20Andersen.png",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q23800376": {
        "name": "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Pedro%20Matos%20Fernandes%2C%20Minister%20of%20the%20Environment%20and%20Energy%20Transition%2C%20Portugal%20%2833730864708%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 1,
        "shorter_name": "Matos Fernandes"
    },
    "Q23904994": {
        "name": "Andr\u00e9 Louren\u00e7o e Silva",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr%C3%A9%20Silva%2C%20PAN.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q24286982": {
        "name": "Osvaldo de Castro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q2518": {
        "name": "Helmut Kohl",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bundesarchiv%20B%20145%20Bild-F074398-0021%2C%20Bonn%2C%20Pressekonferenz%20Bundestagswahlkampf%2C%20Kohl.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q25420666": {
        "name": "Emanuel Rodrigues",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q25694309": {
        "name": "J\u00falio Meirinhos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q26256214": {
        "name": "Cl\u00e1udio Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q27093788": {
        "name": "Edgar Correia",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q27134712": {
        "name": "Catarina Vaz Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q28973801": {
        "name": "Margarida Marques",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/HAND%20SHAKE%202016-09-02%20%2828782106053%29%20%28cropped%29%20-%20Margarida%20Marques.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q2907553": {
        "name": "Boaventura de Sousa Santos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Boaventurasousasantos06052007.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3038797": {
        "name": "Teresa Caeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q30934473": {
        "name": "Ant\u00f3nio Carlos Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3186473": {
        "name": "Jos\u00e9 Men\u00e9res Pimentel",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3186526": {
        "name": "Jos\u00e9 Pinto Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose-pinto-coelho.JPG",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3290963": {
        "name": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Jo%C3%A3o%20Rodrigues%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3302199": {
        "name": "Miguel Pais do Amaral",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Amaral%20Le%20Mans%20drivers%20parade%202011%20crop.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3321239": {
        "name": "Jamila Madeira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q334835": {
        "name": "S\u00e9rgio Vieira de Mello",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9rgio%20Vieira%20de%20Mello.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q336238": {
        "name": "Kumba Yal\u00e1",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Koumbayala.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3420579": {
        "name": "Raya Haffar El Hassan",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Secretary%20Pompeo%20Meets%20With%20Minister%20of%20Interior%20Raya%20El%20Hassan%20in%20Beirut%20-%2040475132763.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q349583": {
        "name": "Jos\u00e9 Alencar",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20alencar%2023%20out%202007.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3556927": {
        "name": "Vicente Jorge Silva",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q37349": {
        "name": "Dalai Lama",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dalailama1%2020121014%204639.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q3745041": {
        "name": "Filipe Soares Franco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q377683": {
        "name": "Narana Coissor\u00f3",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Narana%20Coissor%C3%B3.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q388965": {
        "name": "Carlos Mota Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q39659": {
        "name": "Jacques Santer",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jacques%20Santer.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q44851": {
        "name": "Miguel Torga",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Torga%20100anos.png",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q4681974": {
        "name": "Adelino Amaro da Costa",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adelino%20Amaro%20da%20Costa.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q4681977": {
        "name": "Jos\u00e9 Adelino Maltez",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adelino%20Maltez.png",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q47139": {
        "name": "Slobodan Milo\u0161evi\u0107",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Slobodan%20Milosevic%20Dayton%20Agreement.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q4720890": {
        "name": "Alexandre Quintanilha",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alexandre%20Quintanilha%2C%202015.png",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q4723726": {
        "name": "Alfredo Bruto da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q47539921": {
        "name": "Jo\u00e3o Oliveira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q4777590": {
        "name": "Ant\u00f3nio Horta Os\u00f3rio",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q485946": {
        "name": "Itamar Franco",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Itamar%20Franco%202011.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q518861": {
        "name": "Frank Carlucci",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Frank%20Carlucci%20in%201987%2C%20from-%20Reagan%E2%80%99s%20meeting%20with%20Oleg%20Gordievsky%20in%20the%20Oval%20Office%20%2809%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q5279222": {
        "name": "Diogo Vasconcelos",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Diogo%20Vasconcelos.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q543349": {
        "name": "Manuel Ant\u00f3nio Pina",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q5482965": {
        "name": "Francisca Van Dunem",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TOUR%20DE%20TABLE%202016-07-08%20Informal%20Meeting%20of%20Justice%20Ministers%20%2827553458143%29%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q5484146": {
        "name": "Francisco de Oliveira Dias",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q57392": {
        "name": "Armando Guebuza",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Armando%20Guebuza%2C%20President%20of%20Mozambique%20%287210331406%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q590298": {
        "name": "Ant\u00f3nio Cardoso e Cunha",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q59572077": {
        "name": "Humberto Vasconcelos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q6123866": {
        "name": "Jaime Nogueira Pinto",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q61880600": {
        "name": "Jose Diamantino Duarte Ribeiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q64523123": {
        "name": "Sara Cerdas",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mep%20Sara%20Cerdas.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q65161985": {
        "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pita Ameixa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q65496709": {
        "name": "Nuno Godinho de Matos",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q65497451": {
        "name": "Laurentino Dias",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Laurentino%20Dias.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q65497945": {
        "name": "Ant\u00f3nio Braga",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q65499184": {
        "name": "Paulo Pisco",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q65499243": {
        "name": "Joana Barata Lopes",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q65499244": {
        "name": "Manuel Meirinho Martins",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q6949714": {
        "name": "M\u00e1rio Crespo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q69916868": {
        "name": "Joacine Katar Moreira",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joacine%20Katar%20Moreira%20%28cropped%29.png",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q714076": {
        "name": "Carlos Coelho",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Coelho%20MEP%20%285573277535%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q714173": {
        "name": "Jorge Nuno Pinto da Costa",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q736289": {
        "name": "Ernesto Melo Antunes",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ernesto%20de%20Melo%20Antunes%201975%20%28cropped%29.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q7702196": {
        "name": "Teresa Patr\u00edcio Gouveia",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teresa%20Gouveia%20na%20Exponor.JPG",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q777954": {
        "name": "Alain Lamassoure",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alain%20Lamassoure%20par%20Claude%20Truong-Ngoc%20mai%202013.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q8023": {
        "name": "Nelson Mandela",
        "image_url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nelson%20Mandela%201994.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q8273607": {
        "name": "Carlos Candal",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q85179710": {
        "name": "Olavo C\u00e2mara",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q85712941": {
        "name": "Pedro Baptista",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q85853594": {
        "name": "Hor\u00e1cio de Carvalho Flores",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q85875924": {
        "name": "Nelson de Souza",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q88196412": {
        "name": "Ant\u00f3nio Vieira Monteiro",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q9158198": {
        "name": "Ant\u00f3nio Reis",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q9268064": {
        "name": "Gilberto Mada\u00edl",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q9601813": {
        "name": "Alexandre Alves",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q9619601": {
        "name": "Ant\u00f3nio Macedo",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q9619988": {
        "name": "Ant\u00f3nio Pinto Leite",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q9620073": {
        "name": "Ant\u00f3nio Ribeiro Crist\u00f3v\u00e3o",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1
    },
    "Q983957": {
        "name": "Janu\u00e1rio Torgal Mendes Ferreira",
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg",
        "nr_articles": 1,
        "shorter_name": "D. Janu\u00e1rio Ferreira"
    }
}